# Chinese (Traditional) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-23 19:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-28 19:49+0800\n"
"Last-Translator: Roo\n"
"Language: zh_Hant\n"
"Language-Team: zh_Hant <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: blueprints/auth.py:26 blueprints/auth.py:159
msgid "Username or password is incorrect."
msgstr "使用者名稱或密碼不正確。"

#: blueprints/auth.py:59
#, python-format
msgid ""
"Account is locked. Reason: %(reason)s. Please try again in %(minutes)s "
"minutes."
msgstr "帳號已鎖定。原因：%(reason)s。請在 %(minutes)s 分鐘後再試。"

#: blueprints/auth.py:61
#, python-format
msgid "Account is locked. Please try again in %(minutes)s minutes."
msgstr "帳號已鎖定。請在 %(minutes)s 分鐘後再試。"

#: blueprints/auth.py:83
msgid "Session invalid, please login again."
msgstr "工作階段無效，請重新登入。"

#: blueprints/auth.py:87
msgid "Two-factor authentication code is incorrect."
msgstr "兩步驟驗證碼不正確。"

#: blueprints/auth.py:137
msgid "Too many failed login attempts. Account locked for 30 minutes."
msgstr "登入失敗次數過多。帳號已鎖定 30 分鐘。"

#: blueprints/auth.py:157
#, python-format
msgid "Username or password is incorrect. %(remaining)s attempt(s) remaining."
msgstr "使用者名稱或密碼不正確。剩餘 %(remaining)s 次嘗試機會。"

#: blueprints/auth.py:187
msgid "You have been logged out successfully."
msgstr "您已成功登出。"

#: blueprints/auth.py:210
msgid "Username and password cannot be empty."
msgstr "使用者名稱和密碼不能為空。"

#: blueprints/auth.py:222
#, python-format
msgid ""
"Administrator account created, but failed to initialize Anx library: "
"%(message)s"
msgstr "管理員帳戶已建立，但初始化 Anx 書庫失敗：%(message)s"

#: blueprints/auth.py:224
msgid "Administrator account has been created, please login."
msgstr "管理員帳戶已建立，請登入。"

#: blueprints/auth.py:246
msgid "Username and password cannot be empty"
msgstr "使用者名稱和密碼不能為空"

#: blueprints/auth.py:249 static/js/register.js:6
msgid ""
"Username can only contain letters, numbers and underscores, 3-50 "
"characters long"
msgstr "使用者名稱只能包含字母、數字和底線，長度為 3-50 個字元"

#: blueprints/auth.py:252 static/js/register.js:5
msgid "Password must be at least 6 characters"
msgstr "密碼必須至少為 6 個字元"

#: blueprints/api/users.py:54 blueprints/auth.py:257
msgid "Username already exists"
msgstr "使用者名稱已存在"

#: blueprints/auth.py:261
msgid "Please enter invite code"
msgstr "請輸入邀請碼"

#: blueprints/auth.py:270
msgid "Invite code is invalid"
msgstr "邀請碼無效"

#: blueprints/auth.py:273
msgid "Invite code has reached usage limit"
msgstr "邀請碼已達使用上限"

#: blueprints/auth.py:278
msgid "Invite code has expired"
msgstr "邀請碼已過期"

#: blueprints/auth.py:317 static/js/register.js:7
msgid "Registration successful! Please login."
msgstr "註冊成功！請登入。"

#: blueprints/auth.py:323
msgid "An error occurred during registration"
msgstr "註冊時發生錯誤"

#: blueprints/main.py:103 blueprints/stats.py:16
msgid "0 minutes"
msgstr "0 分鐘"

#: blueprints/main.py:107 blueprints/stats.py:20
#, python-format
msgid "%(hours)s hours %(minutes)s minutes"
msgstr "%(hours)s 小時 %(minutes)s 分鐘"

#: blueprints/main.py:108 blueprints/stats.py:21
#, python-format
msgid "%(minutes)s minutes"
msgstr "%(minutes)s 分鐘"

#: blueprints/stats.py:34
msgid "This user has disabled their stats page."
msgstr "此使用者已停用其統計頁面。"

#: blueprints/stats.py:37
msgid "This user's stats page is private."
msgstr "此使用者的統計頁面是私密的。"

#: blueprints/stats.py:41
msgid "Anx library not found for this user."
msgstr "找不到此使用者的 Anx 書庫。"

#: blueprints/api/audio_player.py:173
msgid "Progress updated"
msgstr "進度已更新"

#: blueprints/api/audiobook.py:79 blueprints/api/audiobook.py:201
msgid "'book_id' or 'library' is missing from the request"
msgstr "請求中缺少 'book_id' 或 'library'"

#: blueprints/api/audiobook.py:94
msgid "A task for this book is already in progress."
msgstr "本書的任務已在進行中。"

#: blueprints/api/audiobook.py:139
msgid "Invalid 'library' type"
msgstr "無效的 'library' 類型"

#: blueprints/api/audiobook.py:175 static/js/page/translations.js:73
#, python-format
msgid "File error: %(error)s"
msgstr "檔案錯誤：%(error)s"

#: blueprints/api/audiobook.py:180
#, python-format
msgid "An unknown error occurred while starting the task: %(error)s"
msgstr "啟動任務時發生未知錯誤：%(error)s"

#: blueprints/api/audiobook.py:190 blueprints/api/audiobook.py:219
#: blueprints/api/audiobook.py:272
msgid "Task not found"
msgstr "找不到任務"

#: blueprints/api/audiobook.py:225
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: blueprints/api/audiobook.py:230
msgid "Audiobook is not ready for download"
msgstr "有聲書尚未準備好下載"

#: blueprints/api/audiobook.py:237
msgid "File not found on server"
msgstr "在伺服器上找不到檔案"

#: blueprints/api/audiobook.py:257
#, python-format
msgid "Could not send file: %(error)s"
msgstr "無法傳送檔案：%(error)s"

#: blueprints/api/audiobook.py:264
msgid "Authentication required"
msgstr "需要身分驗證"

#: blueprints/api/audiobook.py:290
msgid "Permission denied to delete this Anx audiobook"
msgstr "無權刪除此 Anx 有聲書"

#: blueprints/api/audiobook.py:295 utils/decorators.py:28
msgid "Maintainer or administrator permission required."
msgstr "需要維護者或管理員權限。"

#: blueprints/api/audiobook.py:313
msgid "Audiobook deleted successfully"
msgstr "有聲書刪除成功"

#: blueprints/api/audiobook.py:317
msgid "An error occurred during deletion"
msgstr "刪除時發生錯誤"

#: blueprints/api/auth_2fa.py:16
msgid "2FA is already enabled."
msgstr "雙因素驗證已啟用。"

#: blueprints/api/auth_2fa.py:31
msgid "No pending 2FA setup request found."
msgstr "找不到待處理的 2FA 設定請求。"

#: blueprints/api/auth_2fa.py:38
msgid "2FA has been successfully enabled!"
msgstr "2FA 已成功啟用！"

#: blueprints/api/auth_2fa.py:40
msgid "Incorrect verification code"
msgstr "驗證碼不正確。"

#: blueprints/api/auth_2fa.py:41
msgid "Incorrect verification code."
msgstr "驗證碼不正確。"

#: blueprints/api/auth_2fa.py:49
msgid "2FA has been disabled."
msgstr "2FA 已停用。"

#: blueprints/api/books.py:37
msgid "Anx database not found."
msgstr "未找到 Anx 資料庫。"

#: blueprints/api/books.py:48
#, python-format
msgid "Book file with ID %(book_id)s not found."
msgstr "找不到 ID 為 %(book_id)s 的書籍檔案。"

#: blueprints/api/books.py:59
#, python-format
msgid "Error downloading book: %(error)s"
msgstr "下載書籍時發生錯誤：%(error)s"

#: blueprints/api/books.py:175
msgid ""
"This book needs to be converted to EPUB, but the `ebook-converter` tool "
"is missing in the current environment."
msgstr "本書需要轉換為 EPUB，但目前環境中缺少 `ebook-converter` 工具。"

#: blueprints/api/books.py:182
msgid "Unable to process or convert the book."
msgstr "無法處理或轉換書籍。"

#: blueprints/api/books.py:188 blueprints/api/books.py:286
msgid "Book details not found."
msgstr "找不到書籍詳細資訊。"

#: blueprints/api/books.py:201
msgid "This book has no available formats."
msgstr "本書沒有可用的格式。"

#: blueprints/api/books.py:210
msgid "Unable to download the book."
msgstr "無法下載書籍。"

#: blueprints/api/books.py:217
msgid "Please configure your Kindle email in user settings first."
msgstr "請先在使用者設定中設定您的 Kindle 電子郵件。"

#: blueprints/api/books.py:224
msgid ""
"This book needs to be converted to EPUB, but the `ebook-converter` tool "
"is missing. Please install it in the system PATH."
msgstr "本書需要轉換為 EPUB，但缺少 `ebook-converter` 工具。請在系統 PATH 中安裝它。"

#: blueprints/api/books.py:227
msgid "Unable to get or process the EPUB file for the book."
msgstr "無法取得或處理本書的 EPUB 檔案。"

#: blueprints/api/books.py:263 blueprints/api/books.py:347
#: blueprints/api/books.py:689 static/js/settings/common.js:82
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: blueprints/api/books.py:280
msgid ""
"This book needs to be converted to EPUB, but the `ebook-converter` tool "
"is missing."
msgstr "本書需要轉換為 EPUB，但缺少 `ebook-converter` 工具。"

#: blueprints/api/books.py:293
msgid "No pushable format found."
msgstr "找不到可推送的格式。"

#: blueprints/api/books.py:298
msgid "Error downloading or processing the book."
msgstr "下載或處理書籍時發生錯誤。"

#: blueprints/api/books.py:304 blueprints/api/books.py:454
#: blueprints/api/books.py:539
msgid "User directory not configured."
msgstr "使用者目錄未設定。"

#: blueprints/api/books.py:324
#, python-format
msgid ""
"Book '%(filename)s' pushed. Processed: %(processed)s, Skipped: "
"%(skipped)s."
msgstr "書籍 '%(filename)s' 已推送。已處理：%(processed)s，已略過：%(skipped)s。"

#: blueprints/api/books.py:356
msgid "Missing book ID."
msgstr "缺少書籍 ID。"

#: blueprints/api/books.py:444
#, python-format
msgid "Anx book with ID %(book_id)s not found."
msgstr "未找到 ID 為 %(book_id)s 的 Anx 圖書。"

#: blueprints/api/books.py:450
#, python-format
msgid "File path for book with ID %(book_id)s is missing."
msgstr "缺少 ID 為 %(book_id)s 的圖書檔案路徑。"

#: blueprints/api/books.py:458
#, python-format
msgid "Book file not found at path: %(path)s"
msgstr "在路徑 %(path)s 未找到圖書檔案"

#: blueprints/api/books.py:464
#, python-format
msgid "Failed to read book file: %(error)s"
msgstr "讀取圖書檔案失敗：%(error)s"

#: blueprints/api/books.py:497
#, python-format
msgid ""
"Book '%(title)s' uploaded successfully, ID: %(book_id)s (but failed to "
"update source)."
msgstr "書籍 '%(title)s' 上傳成功，ID：%(book_id)s（但更新來源失敗）。"

#: blueprints/api/books.py:503 blueprints/api/calibre.py:74
#, python-format
msgid "Book '%(title)s' uploaded successfully, ID: %(book_id)s."
msgstr "書籍 '%(title)s' 上傳成功，ID：%(book_id)s。"

#: blueprints/api/books.py:509 blueprints/api/calibre.py:76
msgid "Upload failed, book may already exist."
msgstr "上傳失敗，書籍可能已存在。"

#: blueprints/api/books.py:515 blueprints/api/calibre.py:81
#, python-format
msgid "Calibre server returned an error: %(code)s - %(text)s"
msgstr "Calibre 伺服器傳回錯誤：%(code)s - %(text)s"

#: blueprints/api/books.py:519 blueprints/api/calibre.py:85
#: blueprints/api/calibre.py:169
#, python-format
msgid "Error connecting to Calibre server: %(error)s"
msgstr "連線至 Calibre 伺服器時發生錯誤：%(error)s"

#: blueprints/api/books.py:532
msgid "Username not found in user_dict."
msgstr "在 user_dict 中找不到使用者名稱。"

#: blueprints/api/books.py:535
msgid "No files were uploaded."
msgstr "沒有上傳任何檔案。"

#: blueprints/api/books.py:544 blueprints/api/books.py:646
msgid "No files selected for uploading."
msgstr "未選取要上傳的檔案。"

#: blueprints/api/books.py:558
msgid "`ebook-converter` tool is missing, cannot convert file."
msgstr "缺少 `ebook-converter` 工具，無法轉換檔案。"

# python-format
#: blueprints/api/books.py:568
#, python-format
msgid "Conversion failed: %(details)s"
msgstr "轉換失敗：%(details)s"

#: blueprints/api/books.py:613
#, python-format
msgid "Book '%(title)s' already exists in the library."
msgstr "書籍 '%(title)s' 已存在於書庫中。"

#: blueprints/api/books.py:622
#, python-format
msgid "Reactivated previously deleted book '%(title)s'."
msgstr "已重新啟用先前刪除的書籍 '%(title)s'。"

# python-format
#: blueprints/api/books.py:624
#, python-format
msgid "Book '%(title)s' uploaded successfully."
msgstr "書籍 '%(title)s' 上傳成功。"

# python-format
#: blueprints/api/books.py:630
#, python-format
msgid "Failed to process '%(filename)s': %(error)s"
msgstr "處理 '%(filename)s' 失敗：%(error)s"

#: blueprints/api/books.py:637 blueprints/api/books.py:678
#: blueprints/api/calibre.py:22
msgid "You do not have permission to upload books."
msgstr "您沒有權限上傳書籍。"

#: blueprints/api/books.py:642
msgid "No file part in the request."
msgstr "請求中沒有檔案部分。"

#: blueprints/api/calibre.py:27
msgid "No file part."
msgstr "無檔案部分。"

#: blueprints/api/calibre.py:31
msgid "No selected file."
msgstr "未選取檔案。"

#: blueprints/api/calibre.py:98
msgid "Book not found"
msgstr "找不到書籍"

#: blueprints/api/calibre.py:106
msgid "You do not have permission to edit this book."
msgstr "您沒有權限編輯此書籍。"

#: blueprints/api/calibre.py:139
msgid "No fields provided to update."
msgstr "未提供要更新的欄位。"

#: blueprints/api/calibre.py:154
msgid "Metadata updated successfully."
msgstr "中繼資料更新成功。"

#: blueprints/api/calibre.py:156
msgid "Calibre returned an unknown response."
msgstr "Calibre 傳回未知的回應。"

#: blueprints/api/calibre.py:160
#, python-format
msgid "Calibre returned an invalid JSON response: %(text)s"
msgstr "Calibre 傳回無效的 JSON 回應：%(text)s"

#: blueprints/api/calibre.py:165
#, python-format
msgid "Error connecting to Calibre server: %(code)s %(reason)s"
msgstr "連線至 Calibre 伺服器時發生錯誤：%(code)s %(reason)s"

#: blueprints/api/calibre.py:197
msgid "Field parameter is required."
msgstr "欄位參數為必填項。"

#: blueprints/api/calibre.py:201
#, python-format
msgid "Completions not supported for field: %(field)s"
msgstr "欄位 %(field)s 不支援自動完成。"

#: blueprints/api/email_service.py:21
msgid "SMTP is not fully configured."
msgstr "SMTP 未完全設定。"

#: blueprints/api/email_service.py:68
msgid "Email sent successfully."
msgstr "郵件傳送成功。"

#: blueprints/api/email_service.py:71
#, python-format
msgid "Failed to send email: %(error)s"
msgstr "傳送郵件失敗：%(error)s"

#: blueprints/api/email_service.py:79
msgid "Test recipient email address is required."
msgstr "需要測試收件人的電子郵件地址。"

#: blueprints/api/email_service.py:95
#, python-format
msgid "Test email sent to %(email)s"
msgstr "測試郵件已傳送至 %(email)s。"

#: blueprints/api/email_service.py:96
#, python-format
msgid "Test email successfully sent to %(email)s."
msgstr "測試郵件已成功傳送至 %(email)s。"

#: blueprints/api/email_service.py:98 blueprints/api/email_service.py:99
#, python-format
msgid "Failed to send test email: %(message)s"
msgstr "傳送測試郵件失敗：%(message)s"

#: blueprints/api/invite.py:21
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "權限不足"

#: blueprints/api/invite.py:40
msgid ""
"Custom invite code can only contain uppercase letters and numbers, 4-20 "
"characters long"
msgstr "自訂邀請碼只能包含大寫字母和數字，長度為 4-20 個字元"

#: blueprints/api/invite.py:44
msgid "Invite code already exists"
msgstr "邀請碼已存在"

#: blueprints/api/invite.py:60
#, python-format
msgid "Code: %(code)s, Max uses: %(max_uses)s"
msgstr "代碼：%(code)s，最大使用次數：%(max_uses)s"

#: blueprints/api/invite.py:68 blueprints/api/invite.py:76
#, python-format
msgid "Code ID: %(code_id)s"
msgstr "代碼 ID: %(code_id)s"

#: blueprints/api/invite.py:82
#, python-format
msgid "Operation failed: %(error)s"
msgstr "操作失敗：%(error)s"

#: blueprints/api/invite.py:83 static/js/settings/common.js:85
msgid "Operation failed"
msgstr "操作失敗"

#: blueprints/api/llm.py:154
msgid "Book ID and type are required."
msgstr "書籍 ID 和類型為必填項。"

#: blueprints/api/llm.py:163
msgid "No history found for this book."
msgstr "找不到本書的歷史記錄。"

#: blueprints/api/llm.py:179
msgid "MCP module is not available, cannot process book content."
msgstr "MCP 模塊不可用，無法處理書籍內容。"

#: blueprints/api/llm.py:189 blueprints/api/service_configs.py:32
#: blueprints/api/service_configs.py:60
msgid "Missing required fields."
msgstr "缺少必填欄位。"

#: blueprints/api/llm.py:232 blueprints/api/llm.py:308
#, python-format
msgid "Current time is %(current_time)s."
msgstr "目前時間是 %(current_time)s。"

#: blueprints/api/llm.py:233 blueprints/api/llm.py:309
#, python-format
msgid ""
"You are a helpful assistant. The user is asking about the book "
"'%(book_title)s'."
msgstr "你是一個樂於助人的助理。使用者正在詢問關於《%(book_title)s》這本書的問題。"

#: blueprints/api/llm.py:234 blueprints/api/llm.py:310
msgid ""
"You can use mermaid syntax for diagrams by enclosing it in ```mermaid ..."
" ```."
msgstr "您可以在 ```mermaid ... ``` 中使用 mermaid 語法來繪製圖表。"

#: blueprints/api/llm.py:237
msgid ""
"IMPORTANT Mermaid Rules:\n"
"1. Node IDs must be single words (no spaces or special characters).\n"
"2. Titles and all kinds of descriptive texts containing special "
"characters like `():;\"` MUST be in quotes: `\"text\"`.\n"
"3. **Crucially, do NOT use colons to add labels to nodes, like `A --> B: "
"text`. This is invalid.** Instead, define the node label separately: `A "
"--> B; B[\"text\"]`.\n"
"4. Use valid arrow types: `-->`, `---`, `==>`. \n"
"5. Do not use `style` or `linkStyle` definitions; the theme is handled "
"automatically."
msgstr ""
"重要的 Mermaid 規則：\n"
"1. 節點 ID 必須是單一詞（不能有空格或特殊字元）。\n"
"2. 包含特殊字元（如 `():;\"`）的標題和各種描述性文字必須放在引號中：`\"text\"`。\n"
"3. **至關重要的一點是，不要使用冒號為節點新增標籤，例如 `A --> B: text`。這是無效的。** 請單獨定義節點標籤：`A --> "
"B; B[\"text\"]`。\n"
"4. 使用有效的箭頭類型：`-->`、`---`、`==>`。\n"
"5. 不要使用 `style` 或 `linkStyle` 定義；主題會自動處理。"

#: blueprints/api/llm.py:247 blueprints/api/llm.py:322
msgid "Invalid book type."
msgstr "無效的書籍類型。"

#: blueprints/api/llm.py:248 blueprints/api/llm.py:323
#, python-format
msgid "Failed to get book content: %(error)s"
msgstr "取得書籍內容失敗：%(error)s"

#: blueprints/api/llm.py:249 blueprints/api/llm.py:324
msgid "Could not extract text from the book."
msgstr "無法從書中擷取文字。"

#: blueprints/api/llm.py:250 blueprints/api/llm.py:325
msgid "LLM settings are not configured in user settings."
msgstr "使用者設定中未設定 LLM。"

#: blueprints/api/llm.py:251 blueprints/api/llm.py:326
#, python-format
msgid ""
" Here is the full text of the book:\n"
"\n"
"---BOOK CONTENT---\n"
"%(book_content)s\n"
"---END BOOK CONTENT---"
msgstr ""
" 以下是這本書的全文：\n"
"\n"
"---書籍內容---\n"
"%(book_content)s\n"
"---書籍內容結束---"

#: blueprints/api/llm.py:252 blueprints/api/llm.py:327
#: static/js/page/translations.js:87
msgid "Please provide a comprehensive summary and a profound review of this book."
msgstr "請提供本書的全面摘要和深刻評論。"

#: blueprints/api/llm.py:253 blueprints/api/llm.py:328
#, python-format
msgid "Failed to communicate with LLM provider: %(error)s"
msgstr "與 LLM 提供者通訊失敗：%(error)s"

#: blueprints/api/llm.py:254 blueprints/api/llm.py:329
#: static/js/page/translations.js:79
msgid "Extracting entire book content..."
msgstr "正在擷取整本書的內容..."

#: blueprints/api/llm.py:255 blueprints/api/llm.py:330
#: static/js/page/translations.js:80
msgid "Thinking..."
msgstr "思考中..."

#: blueprints/api/llm.py:268
msgid "Message ID is required."
msgstr "訊息 ID 是必要的。"

#: blueprints/api/llm.py:279
msgid "Message not found."
msgstr "訊息未找到。"

#: blueprints/api/llm.py:281
msgid "Permission denied."
msgstr "權限遭拒。"

#: blueprints/api/llm.py:295
msgid "Regenerate response"
msgstr "重新產生回應"

#: blueprints/api/llm.py:312
msgid ""
"IMPORTANT Mermaid Rules:\n"
"1. Node IDs must be single words (no spaces or special characters).\n"
"2. Descriptive text containing special characters like `():;\"` MUST be "
"in quotes: `\"text\"`.\n"
"3. **Crucially, do NOT use colons to add labels to nodes, like `A --> B: "
"text`. This is invalid.** Instead, define the node label separately: `A "
"--> B; B[\"text\"]`.\n"
"4. Use valid arrow types: `-->`, `---`, `==>`. \n"
"5. Do not use `style` or `linkStyle` definitions; the theme is handled "
"automatically."
msgstr ""
"重要的 Mermaid 規則：\n"
"1. 節點 ID 必須是單一詞（不能有空格或特殊字元）。\n"
"2. 包含特殊字元（如 `():;\"`）的描述性文字必須放在引號中：`\"text\"`。\n"
"3. **至關重要的一點是，不要使用冒號為節點新增標籤，例如 `A --> B: text`。這是無效的。** 請單獨定義節點標籤：`A --> "
"B; B[\"text\"]`。\n"
"4. 使用有效的箭頭類型：`-->`、`---`、`==>`。\n"
"5. 不要使用 `style` 或 `linkStyle` 定義；主題會自動處理。"

#: blueprints/api/llm.py:351
msgid "Base URL and API Key are required."
msgstr "需要提供基礎 URL 和 API 金鑰。"

#: blueprints/api/llm.py:367
msgid "Unexpected response format from model provider."
msgstr "模型提供者傳回了非預期的回應格式。"

#: blueprints/api/llm.py:372
msgid "Authentication error. Please check your API Key."
msgstr "身分驗證錯誤。請檢查您的 API 金鑰。"

#: blueprints/api/llm.py:374
msgid "Invalid API endpoint. Please check your Base URL."
msgstr "無效的 API 端點。請檢查您的基礎 URL。"

#: blueprints/api/llm.py:376
#, python-format
msgid "Could not connect to the model provider: %(error)s"
msgstr "無法連線至模型提供者：%(error)s"

#: blueprints/api/llm.py:378
#, python-format
msgid "An unexpected error occurred: %(error)s"
msgstr "發生非預期的錯誤：%(error)s"

#: blueprints/api/llm.py:390
msgid "Session not found or permission denied."
msgstr "會話未找到或權限被拒絕。"

#: blueprints/api/llm.py:397
#, python-format
msgid "Session ID: %(session_id)s"
msgstr "工作階段 ID: %(session_id)s"

#: blueprints/api/llm.py:398
msgid "Chat session deleted successfully."
msgstr "聊天會話已成功刪除。"

#: blueprints/api/llm.py:421
#, python-format
msgid "Message ID: %(message_id)s"
msgstr "訊息 ID: %(message_id)s"

#: blueprints/api/service_configs.py:13 blueprints/api/service_configs.py:35
msgid "Invalid config type specified."
msgstr "指定的設定類型無效。"

#: blueprints/api/service_configs.py:46
#, python-format
msgid "Type: %(type)s, Profile: %(name)s"
msgstr "類型：%(type)s，設定檔：%(name)s"

#: blueprints/api/service_configs.py:47
msgid "Configuration profile saved successfully."
msgstr "設定預設集儲存成功。"

#: blueprints/api/service_configs.py:49
#, python-format
msgid "Failed to create profile: %(error)s"
msgstr "建立設定檔失敗：%(error)s"

#: blueprints/api/service_configs.py:51 blueprints/api/service_configs.py:73
msgid "A profile with this name already exists."
msgstr "具有此名稱的設定預設集已存在。"

#: blueprints/api/service_configs.py:69
#, python-format
msgid "Config ID: %(id)s, Profile: %(name)s"
msgstr "設定 ID: %(id)s，設定檔：%(name)s"

#: blueprints/api/service_configs.py:70
msgid "Configuration profile updated successfully."
msgstr "設定預設集更新成功。"

#: blueprints/api/service_configs.py:72
#, python-format
msgid "Failed to update profile: %(error)s"
msgstr "更新設定檔失敗：%(error)s"

#: blueprints/api/service_configs.py:80
#, python-format
msgid "Config ID: %(id)s"
msgstr "設定 ID: %(id)s"

#: blueprints/api/service_configs.py:81
msgid "Configuration profile deleted successfully."
msgstr "設定預設集刪除成功。"

#: blueprints/api/settings.py:88
msgid "User settings updated."
msgstr "使用者設定已更新。"

#: blueprints/api/settings.py:156
#, python-format
msgid ""
"There are currently %(count)s audiobook generation task(s) in progress. "
"Updating the configuration will restart the server workers and interrupt "
"these tasks. Do you want to continue?"
msgstr "目前有 %(count)s 個有聲書生成任務正在進行中。更新設定將重新啟動伺服器工作執行緒並中斷這些任務。您確定要繼續嗎？"

#: blueprints/api/settings.py:177
msgid "Global settings updated."
msgstr "全域設定已更新。"

#: blueprints/api/settings.py:187
#, python-format
msgid "Cleaned up %(count)s audiobook files"
msgstr "已清理 %(count)s 個有聲書檔案。"

#: blueprints/api/settings.py:188
#, python-format
msgid "%(count)s audiobook files have been cleaned up."
msgstr "已清理 %(count)s 個有聲書檔案。"

#: blueprints/api/settings.py:190 blueprints/api/settings.py:191
#, python-format
msgid "An error occurred during cleanup: %(error)s"
msgstr "清理過程中發生錯誤：%(error)s"

#: blueprints/api/tokens.py:24
msgid "New token generated."
msgstr "已產生新權杖。"

#: blueprints/api/tokens.py:32
#, python-format
msgid "Token ID: %(token_id)s"
msgstr "權杖 ID: %(token_id)s"

#: blueprints/api/tokens.py:33
msgid "Token deleted."
msgstr "權杖已刪除。"

#: blueprints/api/user_activities.py:107
msgid "Reason not specified"
msgstr "未指定原因"

#: blueprints/api/user_activities.py:112
msgid "Account locked due to multiple failed login attempts."
msgstr "因多次登入失敗，帳號已鎖定。"

#: blueprints/api/user_activities.py:171
msgid "Failed to load user activities"
msgstr "載入使用者活動失敗"

#: blueprints/api/user_activities.py:208
msgid "Failed to load activities"
msgstr "載入活動失敗"

#: blueprints/api/user_activities.py:243
#: static/js/settings/user_activities.js:408
#: static/js/settings/user_activities.js:412
msgid "Failed to load activity details"
msgstr "載入活動詳情失敗"

#: blueprints/api/user_activities.py:290
msgid "Failed to load event statistics"
msgstr "載入事件統計失敗"

#: blueprints/api/user_activities.py:302
#: static/js/settings/user_activities.js:701
msgid "Locked by administrator"
msgstr "已被管理員鎖定"

#: blueprints/api/user_activities.py:316 blueprints/api/user_activities.py:356
#: blueprints/api/user_activities.py:391 blueprints/api/user_activities.py:425
msgid "User not found"
msgstr "找不到使用者"

#: blueprints/api/user_activities.py:325
msgid "permanently"
msgstr "永久"

#: blueprints/api/user_activities.py:332
#, python-format
msgid "Account locked %(time)s. Reason: %(reason)s"
msgstr "帳號已鎖定 %(time)s。原因：%(reason)s"

#: blueprints/api/user_activities.py:337
#: static/js/settings/user_activities.js:706
msgid "User account locked successfully"
msgstr "使用者帳號鎖定成功"

#: blueprints/api/user_activities.py:343
#: static/js/settings/user_activities.js:711
#: static/js/settings/user_activities.js:715
msgid "Failed to lock user account"
msgstr "鎖定使用者帳號失敗"

#: blueprints/api/user_activities.py:371
msgid "Account unlocked by administrator"
msgstr "帳號已由管理員解鎖"

#: blueprints/api/user_activities.py:374
#: static/js/settings/user_activities.js:738
msgid "User account unlocked successfully"
msgstr "使用者帳號解鎖成功"

#: blueprints/api/user_activities.py:378
#: static/js/settings/user_activities.js:742
#: static/js/settings/user_activities.js:746
msgid "Failed to unlock user account"
msgstr "解鎖使用者帳號失敗"

#: blueprints/api/user_activities.py:405
msgid "Failed login attempts reset by administrator"
msgstr "登入失敗次數已由管理員重設"

#: blueprints/api/user_activities.py:408
#: static/js/settings/user_activities.js:769
msgid "Failed login attempts reset successfully"
msgstr "登入失敗次數重設成功"

#: blueprints/api/user_activities.py:412
#: static/js/settings/user_activities.js:773
#: static/js/settings/user_activities.js:777
msgid "Failed to reset login attempts"
msgstr "重設登入失敗次數失敗"

#: blueprints/api/user_activities.py:434
#, python-format
msgid "Administrator %(admin)s deleted all activity logs for user: %(username)s"
msgstr "管理員 %(admin)s 刪除了使用者 %(username)s 的所有活動日誌"

#: blueprints/api/user_activities.py:438
#, python-format
msgid "Successfully deleted all activities for user %(username)s"
msgstr "已成功刪除使用者 %(username)s 的所有活動"

#: blueprints/api/user_activities.py:442
msgid "Failed to delete user activities"
msgstr "刪除使用者活動失敗"

#: blueprints/api/user_activities.py:460
#, python-format
msgid "Administrator %(admin)s deleted all user activity logs"
msgstr "管理員 %(admin)s 刪除了所有使用者活動日誌"

#: blueprints/api/user_activities.py:463
msgid "Successfully deleted all user activity logs"
msgstr "已成功刪除所有使用者活動日誌"

#: blueprints/api/user_activities.py:467
msgid "Failed to delete all user activities"
msgstr "刪除所有使用者活動失敗"

#: blueprints/api/user_activities_user.py:20
msgid "User not logged in"
msgstr "使用者未登入"

#: blueprints/api/user_activities_user.py:39
msgid "Failed to load pushed book list"
msgstr "載入推送圖書列表失敗"

#: blueprints/api/users.py:31
msgid "Username and password are required."
msgstr "需要使用者名稱和密碼。"

#: blueprints/api/users.py:48
#, python-format
msgid "User created but Anx init failed: %(message)s"
msgstr "使用者已建立，但 Anx 初始化失敗：%(message)s"

#: blueprints/api/users.py:49
#, python-format
msgid ""
"User added successfully, but failed to initialize Anx directory: "
"%(message)s"
msgstr "使用者新增成功，但初始化 Anx 目錄失敗：%(message)s"

#: blueprints/api/users.py:51
#, python-format
msgid "Role: %(role)s"
msgstr "角色：%(role)s"

#: blueprints/api/users.py:52
msgid "User added and initialized successfully."
msgstr "使用者新增並初始化成功。"

#: blueprints/api/users.py:55
msgid "Username already exists."
msgstr "使用者名稱已存在。"

#: blueprints/api/users.py:68
msgid "User ID and username are required."
msgstr "需要使用者 ID 和使用者名稱。"

#: blueprints/api/users.py:84
#, python-format
msgid "Updated user ID: %(user_id)s, Role: %(role)s"
msgstr "已更新使用者 ID: %(user_id)s，角色：%(role)s"

#: blueprints/api/users.py:85
msgid "User updated successfully."
msgstr "使用者更新成功。"

#: blueprints/api/users.py:93
msgid "User ID is required."
msgstr "需要使用者 ID。"

#: blueprints/api/users.py:109 blueprints/api/users.py:110
#, python-format
msgid "Error deleting user data directory: %(error)s"
msgstr "刪除使用者資料目錄時發生錯誤：%(error)s"

#: blueprints/api/users.py:116
msgid "User and their data have been successfully deleted."
msgstr "使用者及其資料已成功刪除。"

#: static/js/login.js:3
msgid "A network error occurred, please try again."
msgstr "網路發生錯誤，請重試。"

#: static/js/reader.js:17
msgid "Failed to fetch user settings"
msgstr "取得使用者設定失敗"

#: static/js/reader.js:18
msgid "Invalid book type specified."
msgstr "指定的圖書類型無效。"

#: static/js/reader.js:19
msgid "Invalid URL for book reader."
msgstr "圖書閱讀器 URL 無效。"

#: static/js/reader.js:20
#, python-brace-format
msgid "Failed to fetch book: {statusText}"
msgstr "取得圖書失敗：{statusText}"

#: static/js/reader.js:21
msgid "Failed to initialize book renderer."
msgstr "初始化圖書渲染器失敗。"

#: static/js/reader.js:22
#, python-brace-format
msgid "Error loading book: {message}"
msgstr "載入圖書時發生錯誤：{message}"

#: static/js/reader.js:23
msgid "Untitled"
msgstr "無標題"

#: static/js/reader.js:24
msgid "Unknown Author"
msgstr "未知作者"

#: static/js/reader.js:25
msgid "No voices available"
msgstr "無可用語音"

#: static/js/register.js:4
msgid "Password confirmation does not match"
msgstr "密碼確認不符"

#: static/js/register.js:8
msgid "Registration failed"
msgstr "註冊失敗"

#: static/js/register.js:9
msgid "Network error, please try again later"
msgstr "網路錯誤，請稍後再試"

#: static/js/page/translations.js:10
msgid "Network response was not ok."
msgstr "網路回應不正確。"

#: static/js/page/translations.js:11
msgid "No changes detected."
msgstr "未偵測到任何變更。"

#: static/js/page/translations.js:13 templates/index.html:52
msgid "Calibre Connection Error"
msgstr "Calibre 連線錯誤"

#: static/js/page/translations.js:14 templates/index.html:56
msgid "Calibre Authentication Error"
msgstr "Calibre 身分驗證錯誤"

#: static/js/page/translations.js:15 templates/index.html:60
msgid "Calibre Permission Error"
msgstr "Calibre 權限錯誤"

#: static/js/page/translations.js:16 templates/index.html:64
msgid "Calibre HTTP Error"
msgstr "Calibre HTTP 錯誤"

#: static/js/page/translations.js:17 templates/index.html:68
msgid "Calibre Request Error"
msgstr "Calibre 請求錯誤"

#: static/js/page/translations.js:18 templates/index.html:53
#: templates/index.html:57 templates/index.html:61 templates/index.html:65
#: templates/index.html:69
msgid "Reason:"
msgstr "原因："

#: static/js/page/translations.js:19 templates/index.html:54
#: templates/index.html:58 templates/index.html:62 templates/index.html:66
#: templates/index.html:70
msgid "Solution:"
msgstr "解決方案："

#: static/js/page/translations.js:20
msgid ""
"Check if the Calibre server is running and the URL in Settings -> Calibre"
" Config is correct."
msgstr "請檢查 Calibre 伺服器是否正在執行，以及「設定」->「Calibre 設定」中的 URL 是否正確。"

#: static/js/page/translations.js:21
msgid ""
"Please ensure you are connecting to Calibre's content-server (default "
"port: 8080), not calibre-web (default port: 8083). Check if the server is"
" running and the URL in Settings -> Calibre Config is correct."
msgstr ""
"請確保您連線的是 Calibre 的內容伺服器（預設埠：8080），而不是 calibre-"
"web（預設埠：8083）。請檢查伺服器是否正在執行，以及「設定」->「Calibre 設定」中的 URL 是否正確。"

#: static/js/page/translations.js:22
msgid ""
"Verify that the username and password in Settings -> Calibre Config are "
"correct."
msgstr "請確認「設定」->「Calibre 設定」中的使用者名稱和密碼是否正確。"

#: static/js/page/translations.js:23 templates/index.html:73
msgid "Original Error:"
msgstr "原始錯誤："

#: static/js/page/translations.js:24 templates/index.html:74
msgid "Request URL (click to test):"
msgstr "請求 URL（點擊測試）："

#: static/js/page/translations.js:25
msgid ""
"Ensure the Library ID in Settings -> Calibre Config is correct. Also, "
"check if the user has write permissions in Calibre."
msgstr "請確保「設定」->「Calibre 設定」中的書庫 ID 正確。同時，請檢查使用者是否具有 Calibre 的寫入權限。"

#: static/js/page/translations.js:26
msgid ""
"The Calibre server returned an error. Please check the Calibre server "
"logs for more details."
msgstr "Calibre 伺服器傳回錯誤。請查看 Calibre 伺服器日誌以取得更多詳細資訊。"

#: static/js/page/translations.js:27
msgid ""
"An unknown error occurred while connecting to Calibre. Please check the "
"application logs."
msgstr "連線至 Calibre 時發生未知錯誤。請檢查應用程式日誌。"

#: static/js/page/translations.js:28
msgid "Are you sure you want to delete this book? This action cannot be undone."
msgstr "您確定要刪除這本書嗎？此操作無法復原。"

#: static/js/page/translations.js:29
#, python-format
msgid "Please enter a valid page number between 1 and %(totalPages)s."
msgstr "請輸入介於 1 和 %(totalPages)s 之間的有效頁碼。"

#: static/js/page/translations.js:30
msgid "Please select files to upload."
msgstr "請選取要上傳的檔案。"

#: static/js/page/translations.js:31
msgid "Waiting..."
msgstr "等待中..."

#: static/js/page/translations.js:32
msgid "Uploading..."
msgstr "上傳中..."

#: static/js/page/translations.js:33
msgid "Processing..."
msgstr "處理中..."

#: static/js/page/translations.js:34
msgid "Upload failed"
msgstr "上傳失敗"

#: static/js/page/translations.js:35
msgid "Network Error"
msgstr "網路錯誤"

#: static/js/page/translations.js:36
msgid "Network error: Failed to connect to the server."
msgstr "網路錯誤：無法連接到伺服器。"

#: static/js/page/translations.js:37
msgid "All books uploaded successfully!"
msgstr "所有圖書均已成功上傳！"

#: static/js/page/translations.js:38
msgid "Some files failed to upload. Please check the progress details."
msgstr "部分檔案上傳失敗。請檢查進度詳情。"

#: static/js/page/translations.js:39
msgid "Generating..."
msgstr "產生中..."

#: static/js/page/translations.js:40 static/js/settings/user_activities.js:32
#: templates/settings/settings_user_activities.html:147
msgid "Download Audiobook"
msgstr "下載有聲書"

#: static/js/page/translations.js:41
msgid "Listen to Audiobook"
msgstr "播放有聲書"

#: static/js/page/translations.js:42 static/js/page/translations.js:143
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: static/js/page/translations.js:43
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: static/js/page/translations.js:44
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: static/js/page/translations.js:47
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: static/js/page/translations.js:48 templates/stats.html:123
#: templates/stats.html:154
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: static/js/page/translations.js:49
msgid "Authors (comma-separated)"
msgstr "作者（逗號分隔）"

#: static/js/page/translations.js:50
msgid "Rating (0-5)"
msgstr "評分 (0-5)"

#: static/js/page/translations.js:51
msgid "Reading Progress (%)"
msgstr "閱讀進度 (%)"

#: static/js/page/translations.js:52 static/js/page/translations.js:123
#: templates/index.html:108 templates/index.html:194
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: static/js/page/translations.js:53
msgid "Note"
msgstr "筆記"

#: static/js/page/translations.js:54
msgid ""
"Metadata updates for Calibre books are asynchronous and may take a moment"
" to apply."
msgstr "Calibre 圖書的中繼資料更新是非同步的，可能需要一些時間才能生效。"

#: static/js/page/translations.js:55 templates/index.html:98
#: templates/index.html:187
msgid "Publisher"
msgstr "出版社"

#: static/js/page/translations.js:56 templates/index.html:99
msgid "Publication Date"
msgstr "出版日期"

#: static/js/page/translations.js:57
msgid "Tags (comma-separated)"
msgstr "標籤（逗號分隔）"

#: static/js/page/translations.js:58
msgid "Library (custom field #library)"
msgstr "書庫（自訂欄位 #library）"

#: static/js/page/translations.js:59
msgid "Read Date (custom field #readdate)"
msgstr "閱讀日期（自訂欄位 #readdate）"

#: static/js/page/translations.js:62
msgid "Task queued"
msgstr "任務已排入佇列"

#: static/js/page/translations.js:63
msgid "Starting audiobook generation..."
msgstr "開始產生有聲書..."

#: static/js/page/translations.js:64
msgid "Parsing EPUB file..."
msgstr "正在解析 EPUB 檔案..."

#: static/js/page/translations.js:65
#, python-format
msgid "Processing: Chapter %(index)d/%(total)d"
msgstr "正在處理：第 %(index)d/%(total)d 章"

#: static/js/page/translations.js:66
msgid "Merging audio files..."
msgstr "正在合併音訊檔案..."

#: static/js/page/translations.js:67
msgid "Writing book metadata..."
msgstr "正在寫入書籍中繼資料..."

#: static/js/page/translations.js:68
msgid "Cleaning up temporary files..."
msgstr "正在清理暫存檔案..."

#: static/js/page/translations.js:69
msgid "Audiobook generated successfully!"
msgstr "有聲書產生成功！"

#: static/js/page/translations.js:70
msgid "Could not extract any chapters from the EPUB file."
msgstr "無法從 EPUB 檔案中擷取任何章節。"

#: static/js/page/translations.js:71
msgid "All chapters are empty or could not be converted to audio."
msgstr "所有章節均為空或無法轉換為音訊。"

#: static/js/page/translations.js:72
#, python-format
msgid "An unknown error occurred: %(error)s"
msgstr "發生未知錯誤：%(error)s"

#: static/js/page/translations.js:76 templates/chat_player.html:101
msgid "Export as Image"
msgstr "匯出為圖片"

#: static/js/page/translations.js:77
msgid "Exported by Anx Calibre Manager by ptbsare"
msgstr "由 ptbsare 的 Anx Calibre Manager 匯出"

#: static/js/page/translations.js:78
msgid "Content generated by AI. Please verify accuracy."
msgstr "內容由 AI 生成，請核實其準確性。"

#: static/js/page/translations.js:81 templates/chat_player.html:64
#: templates/chat_player.html:77
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: static/js/page/translations.js:82 templates/chat_player.html:66
#: templates/chat_player.html:79
msgid "Delete Chat"
msgstr "刪除聊天"

#: static/js/page/translations.js:83
msgid "Failed to fetch chat history."
msgstr "擷取聊天歷史記錄失敗。"

#: static/js/page/translations.js:84
msgid "Error loading history:"
msgstr "載入歷史記錄時出錯："

#: static/js/page/translations.js:85
msgid "Failed to get a response from the AI."
msgstr "無法從 AI 得到回應。"

#: static/js/page/translations.js:86
msgid "An error occurred:"
msgstr "發生錯誤："

#: static/js/page/translations.js:88
msgid "years ago"
msgstr "年前"

#: static/js/page/translations.js:89
msgid "months ago"
msgstr "個月前"

#: static/js/page/translations.js:90
msgid "days ago"
msgstr "天前"

#: static/js/page/translations.js:91
msgid "hours ago"
msgstr "小時前"

#: static/js/page/translations.js:92
msgid "minutes ago"
msgstr "分鐘前"

#: static/js/page/translations.js:93
msgid "just now"
msgstr "剛剛"

#: static/js/page/translations.js:94
msgid ""
"Are you sure you want to delete this chat session? This action cannot be "
"undone."
msgstr "您確定要刪除此聊天會話嗎？此操作無法撤銷。"

#: static/js/page/translations.js:95
msgid "Failed to delete the session."
msgstr "刪除會話失敗。"

#: static/js/page/translations.js:96
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: static/js/page/translations.js:97
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: static/js/page/translations.js:98
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#: static/js/page/translations.js:99
msgid "Reset Zoom"
msgstr "重設縮放"

#: static/js/page/translations.js:100
msgid "Download SVG"
msgstr "下載 SVG"

#: static/js/page/translations.js:101
msgid "Mermaid Render Error"
msgstr "Mermaid 渲染錯誤"

#: static/js/page/translations.js:102
msgid "Empty response, retrying..."
msgstr "回應為空，正在重試..."

#: static/js/page/translations.js:103
msgid "Error, retrying..."
msgstr "發生錯誤，正在重試..."

#: static/js/page/translations.js:104
msgid "All retry attempts failed due to empty responses."
msgstr "所有重試嘗試均因空回應而失敗。"

#: static/js/page/translations.js:107
msgid "Failed to fetch audiobook list."
msgstr "獲取有聲書列表失敗。"

#: static/js/page/translations.js:108 static/js/settings/user_activities.js:33
#: templates/settings/settings_user_activities.html:148
msgid "Delete Audiobook"
msgstr "刪除有聲書"

#: static/js/page/translations.js:109
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the audiobook \"%(title)s\"? This action "
"cannot be undone."
msgstr "您確定要刪除有聲書「%(title)s」嗎？此操作無法復原。"

#: static/js/page/translations.js:110
#, python-format
msgid "Error: %(message)s"
msgstr "錯誤：%(message)s"

#: static/js/page/translations.js:111
msgid "Failed to delete audiobook."
msgstr "刪除有聲書失敗。"

#: static/js/page/translations.js:112
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "發生非預期的錯誤。"

#: static/js/page/translations.js:113
msgid "chapters"
msgstr "章"

#: static/js/page/translations.js:114
msgid "No chapters available."
msgstr "無可用章節。"

#: static/js/page/translations.js:115
msgid "More"
msgstr "更多"

#: static/js/page/translations.js:116
msgid "Less"
msgstr "收合"

#: static/js/page/translations.js:117
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: static/js/page/translations.js:118
msgid "Album Artist"
msgstr "專輯藝術家"

#: static/js/page/translations.js:119
msgid "Genre"
msgstr "類型"

#: static/js/page/translations.js:120
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: static/js/page/translations.js:121
msgid "Composer"
msgstr "作曲家"

#: static/js/page/translations.js:122
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: static/js/page/translations.js:124 templates/audio_player.html:73
msgid "Previous Chapter"
msgstr "上一章"

#: static/js/page/translations.js:125 templates/audio_player.html:75
msgid "Next Chapter"
msgstr "下一章"

#: static/js/page/translations.js:126
msgid "Seek Backward 10s"
msgstr "快退 10 秒"

#: static/js/page/translations.js:127
msgid "Seek Forward 30s"
msgstr "快進 30 秒"

#: static/js/page/translations.js:128 templates/audio_player.html:74
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暫停"

#: static/js/page/translations.js:129
msgid "Playback Speed"
msgstr "播放速度"

#: static/js/page/translations.js:132
msgid "Total Users"
msgstr "總使用者數"

#: static/js/page/translations.js:133
msgid "Active Today"
msgstr "今日活躍"

#: static/js/page/translations.js:134
msgid "Total Logins"
msgstr "總登入次數"

#: static/js/page/translations.js:135
#: templates/settings/settings_user_activities.html:76
#: templates/settings/settings_user_activities.html:100
msgid "Total Activities"
msgstr "總活動數"

#: static/js/page/translations.js:136
msgid "Unique Users"
msgstr "不重複使用者數"

#: static/js/page/translations.js:137
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: static/js/page/translations.js:138
msgid "Activity Type"
msgstr "活動類型"

#: static/js/page/translations.js:139
#: templates/settings/settings_invite_code.html:35
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: static/js/page/translations.js:140
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: static/js/page/translations.js:141
#: templates/settings/settings_user_activities.html:71
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: static/js/page/translations.js:142
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: static/js/page/translations.js:144 templates/stats.html:97
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: static/js/page/translations.js:145 static/js/settings/common.js:76
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: static/js/page/translations.js:146
msgid "View Details"
msgstr "檢視詳情"

#: static/js/page/translations.js:147
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: static/js/page/translations.js:148
msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

#: static/js/page/translations.js:149
msgid "Reset Failed"
msgstr "重設失敗"

#: static/js/page/translations.js:150
msgid "No activities found"
msgstr "未找到活動"

#: static/js/page/translations.js:151
msgid "No recent activities"
msgstr "沒有最近的活動"

#: static/js/page/translations.js:152
msgid "No failed login attempts"
msgstr "無登入失敗嘗試"

#: static/js/page/translations.js:153
msgid "Locked until"
msgstr "鎖定至"

#: static/js/page/translations.js:154
msgid "IP"
msgstr "IP位址"

#: static/js/page/translations.js:155
#: templates/settings/settings_user_activities.html:204
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: static/js/page/translations.js:156
#: templates/settings/settings_user_activities.html:73
#: templates/settings/settings_user_activities.html:108
msgid "Last Login"
msgstr "最後登入"

#: static/js/page/translations.js:157
#: templates/settings/settings_user_activities.html:74
msgid "Last Login IP"
msgstr "最後登入 IP"

#: static/js/page/translations.js:158
#: templates/settings/settings_user_activities.html:75
#: templates/settings/settings_user_activities.html:104
msgid "Login Count"
msgstr "登入次數"

#: static/js/page/translations.js:159
msgid "Delete Activities"
msgstr "刪除活動"

#: static/js/page/translations.js:160
#: templates/settings/settings_user_activities.html:60
msgid "Delete All Activities"
msgstr "刪除所有活動"

#: static/js/page/translations.js:161
msgid "Are you sure you want to delete all activities for user"
msgstr "您確定要刪除該使用者的所有活動嗎"

#: static/js/page/translations.js:162
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作無法復原。"

#: static/js/page/translations.js:163
msgid "Activities deleted successfully."
msgstr "活動已成功刪除。"

#: static/js/page/translations.js:164
msgid "Failed to delete activities"
msgstr "刪除活動失敗"

#: static/js/page/translations.js:165
msgid "An error occurred while deleting activities."
msgstr "刪除活動時發生錯誤。"

#: static/js/page/translations.js:166
msgid ""
"Are you absolutely sure you want to delete all activity logs for ALL "
"users? This action is irreversible."
msgstr "您確定要刪除所有使用者的全部活動日誌嗎？此操作不可逆。"

#: static/js/page/translations.js:167
msgid "All activities deleted successfully."
msgstr "所有活動已成功刪除。"

#: static/js/page/translations.js:168
msgid "Failed to delete all activities"
msgstr "刪除所有活動失敗"

#: static/js/page/translations.js:169
msgid "An error occurred while deleting all activities."
msgstr "刪除所有活動時發生錯誤。"

#: static/js/settings/common.js:54
#, python-brace-format
msgid ""
"Please make sure to add the sender email address ({email}) to your Amazon"
" Kindle trusted email list."
msgstr "請確保將寄件人電子郵件地址 ({email}) 新增至您的 Amazon Kindle 受信任電子郵件清單。"

#: static/js/settings/common.js:55
msgid "WebDAV address copied to clipboard"
msgstr "WebDAV 位址已複製到剪貼簿"

#: static/js/settings/common.js:56
msgid "Copy failed"
msgstr "複製失敗"

#: static/js/settings/common.js:57
msgid "2FA has been enabled."
msgstr "雙因素驗證已啟用。"

#: static/js/settings/common.js:58
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: static/js/settings/common.js:59
msgid "2FA is not enabled."
msgstr "雙因素驗證未啟用。"

#: static/js/settings/common.js:60
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: static/js/settings/common.js:61
msgid "Failed to start 2FA setup."
msgstr "啟動兩步驟驗證設定失敗。"

#: static/js/settings/common.js:62
msgid "Are you sure you want to disable 2FA?"
msgstr "您確定要停用兩步驟驗證（2FA）嗎？"

#: static/js/settings/common.js:63
msgid "No available tokens."
msgstr "沒有可用的權杖。"

#: static/js/settings/common.js:64
msgid "Created at"
msgstr "建立時間"

#: static/js/settings/common.js:65 templates/index.html:204
#: templates/settings/settings_user_settings.html:48
#: templates/settings/settings_user_settings.html:116
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: static/js/settings/common.js:66
msgid "New token has been generated."
msgstr "新權杖已產生。"

#: static/js/settings/common.js:67
msgid "Failed to generate token."
msgstr "產生權杖失敗。"

#: static/js/settings/common.js:68
msgid "Are you sure you want to delete this token?"
msgstr "您確定要刪除此權杖嗎？"

#: static/js/settings/common.js:69
msgid ""
"Are you sure you want to delete ALL generated audiobook files? This "
"action cannot be undone."
msgstr "您確定要刪除所有產生的有聲書檔案嗎？此操作無法復原。"

#: static/js/settings/common.js:70
msgid "Cleanup failed"
msgstr "清理失敗"

#: static/js/settings/common.js:71
msgid "An error occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: static/js/settings/common.js:72
msgid "Please enter a test recipient email address."
msgstr "請輸入測試收件人的電子郵件地址。"

#: static/js/settings/common.js:73 templates/index.html:124
#: templates/index.html:203
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: static/js/settings/common.js:74
#: templates/settings/settings_user_management.html:5
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: static/js/settings/common.js:75
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "您確定要刪除此使用者嗎？"

#: static/js/settings/common.js:77
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: static/js/settings/common.js:78
msgid "Never expires"
msgstr "永不過期"

#: static/js/settings/common.js:79
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: static/js/settings/common.js:80
#, python-brace-format
msgid "Invite code generated successfully: {code}"
msgstr "邀請碼產生成功：{code}"

#: static/js/settings/common.js:81
#, python-brace-format
msgid "Failed to generate: {error}"
msgstr "產生失敗：{error}"

#: static/js/settings/common.js:83
msgid "An error occurred while generating the invite code."
msgstr "產生邀請碼時發生錯誤。"

#: static/js/settings/common.js:84
#, python-brace-format
msgid "Operation failed: {error}"
msgstr "操作失敗：{error}"

#: static/js/settings/common.js:86
msgid "Are you sure you want to delete this invite code?"
msgstr "您確定要刪除此邀請碼嗎？"

#: static/js/settings/common.js:87
#, python-brace-format
msgid "Delete failed: {error}"
msgstr "刪除失敗：{error}"

#: static/js/settings/common.js:88
msgid "Delete failed"
msgstr "刪除失敗"

#: static/js/settings/common.js:90
msgid "Current Settings"
msgstr "目前設定"

#: static/js/settings/common.js:91
msgid "Please enter a name for this TTS profile:"
msgstr "請為此 TTS 設定預設集輸入一個名稱："

#: static/js/settings/common.js:92
msgid "TTS profile saved successfully!"
msgstr "TTS 設定預設集儲存成功！"

#: static/js/settings/common.js:93
msgid "Failed to save TTS profile"
msgstr "儲存 TTS 設定預設集失敗"

#: static/js/settings/common.js:94 static/js/settings/service_profiles.js:306
msgid "An error occurred while saving the profile"
msgstr "儲存設定預設集時發生錯誤"

#: static/js/settings/common.js:95 static/js/settings/service_profiles.js:319
msgid "Please select a profile to update"
msgstr "請選取要更新的設定預設集"

#: static/js/settings/common.js:96 static/js/settings/service_profiles.js:326
#, python-brace-format
msgid "Update profile \"{name}\"?"
msgstr "更新設定預設集「{name}」？"

#: static/js/settings/common.js:97
msgid "TTS profile updated successfully!"
msgstr "TTS 設定預設集更新成功！"

#: static/js/settings/common.js:98
msgid "Failed to update TTS profile"
msgstr "更新 TTS 設定預設集失敗"

#: static/js/settings/common.js:99 static/js/settings/service_profiles.js:348
msgid "An error occurred while updating the profile"
msgstr "更新設定預設集時發生錯誤"

#: static/js/settings/common.js:100 static/js/settings/service_profiles.js:361
msgid "Please select a profile to delete"
msgstr "請選取要刪除的設定預設集"

#: static/js/settings/common.js:101 static/js/settings/service_profiles.js:368
#, python-brace-format
msgid "Delete profile \"{name}\"? This cannot be undone."
msgstr "刪除設定預設集「{name}」？此操作無法復原。"

#: static/js/settings/common.js:102
msgid "TTS profile deleted successfully!"
msgstr "TTS 設定預設集刪除成功！"

#: static/js/settings/common.js:103
msgid "Failed to delete TTS profile"
msgstr "刪除 TTS 設定預設集失敗"

#: static/js/settings/common.js:104 static/js/settings/service_profiles.js:384
msgid "An error occurred while deleting the profile"
msgstr "刪除設定預設集時發生錯誤"

#: static/js/settings/common.js:105 static/js/settings/service_profiles.js:282
msgid "Please enter a name for this LLM profile:"
msgstr "請為此 LLM 設定預設集輸入一個名稱："

#: static/js/settings/common.js:106 static/js/settings/service_profiles.js:300
msgid "LLM profile saved successfully!"
msgstr "LLM 設定預設集儲存成功！"

#: static/js/settings/common.js:107 static/js/settings/service_profiles.js:303
msgid "Failed to save LLM profile"
msgstr "儲存 LLM 設定預設集失敗"

#: static/js/settings/common.js:108 static/js/settings/service_profiles.js:342
msgid "LLM profile updated successfully!"
msgstr "LLM 設定預設集更新成功！"

#: static/js/settings/common.js:109 static/js/settings/service_profiles.js:345
msgid "Failed to update LLM profile"
msgstr "更新 LLM 設定預設集失敗"

#: static/js/settings/common.js:110 static/js/settings/service_profiles.js:377
msgid "LLM profile deleted successfully!"
msgstr "LLM 設定預設集刪除成功！"

#: static/js/settings/common.js:111 static/js/settings/service_profiles.js:381
msgid "Failed to delete LLM profile"
msgstr "刪除 LLM 設定預設集失敗"

#: static/js/settings/user_activities.js:19
#: templates/settings/settings_user_activities.html:134
msgid "Login Success"
msgstr "登入成功"

#: static/js/settings/user_activities.js:20
#: templates/settings/settings_user_activities.html:135
msgid "Login Failed"
msgstr "登入失敗"

#: static/js/settings/user_activities.js:21 templates/base.html:90
#: templates/settings/settings_user_activities.html:136
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: static/js/settings/user_activities.js:22 templates/register.html:3
#: templates/register.html:58
#: templates/settings/settings_user_activities.html:137
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: static/js/settings/user_activities.js:23
#: static/js/settings/user_activities.js:489
#: templates/settings/settings_user_activities.html:138
msgid "Download Book"
msgstr "下載圖書"

#: static/js/settings/user_activities.js:24
#: static/js/settings/user_activities.js:490
#: templates/settings/settings_user_activities.html:139
msgid "Upload Book"
msgstr "上傳圖書"

#: static/js/settings/user_activities.js:25
#: templates/settings/settings_user_activities.html:140
msgid "Delete Book"
msgstr "刪除圖書"

#: static/js/settings/user_activities.js:26
#: static/js/settings/user_activities.js:491
#: templates/settings/settings_user_activities.html:141
msgid "Search Books"
msgstr "搜尋圖書"

#: static/js/settings/user_activities.js:27
#: templates/settings/settings_user_activities.html:142
msgid "Edit Metadata"
msgstr "編輯中繼資料"

#: static/js/settings/user_activities.js:28
#: static/js/settings/user_activities.js:493
#: templates/settings/settings_user_activities.html:143
msgid "Push to Kindle"
msgstr "推送到 Kindle"

#: static/js/settings/user_activities.js:29
#: templates/settings/settings_user_activities.html:144
msgid "Push to Anx"
msgstr "推送到 Anx"

#: static/js/settings/user_activities.js:30
#: templates/settings/settings_user_activities.html:145
msgid "Push Anx to Calibre"
msgstr "推送 Anx 到 Calibre"

#: static/js/settings/user_activities.js:31
#: static/js/settings/user_activities.js:494 templates/index.html:128
#: templates/index.html:207
#: templates/settings/settings_user_activities.html:146
msgid "Generate Audiobook"
msgstr "產生有聲書"

#: static/js/settings/user_activities.js:34
#: templates/settings/settings_user_activities.html:149
msgid "Update Audiobook Progress"
msgstr "更新有聲書進度"

#: static/js/settings/user_activities.js:35
#: templates/settings/settings_user_activities.html:150
msgid "Update Audiobook Reading Time"
msgstr "更新有聲書閱讀時間"

#: static/js/settings/user_activities.js:36
#: templates/settings/settings_user_activities.html:151
msgid "Update Audiobook Reading Progress"
msgstr "更新有聲書閱讀進度"

#: static/js/settings/user_activities.js:37
#: templates/settings/settings_user_activities.html:152
msgid "Update Reading Progress"
msgstr "更新閱讀進度"

#: static/js/settings/user_activities.js:38
#: templates/settings/settings_user_activities.html:153
msgid "Update Reading Time"
msgstr "更新閱讀時間"

#: static/js/settings/user_activities.js:39
msgid "Start LLM Chat"
msgstr "開始 LLM 聊天"

#: static/js/settings/user_activities.js:40
msgid "LLM Chat Message"
msgstr "LLM 聊天訊息"

#: static/js/settings/user_activities.js:41
msgid "Delete LLM Session"
msgstr "刪除 LLM 會話"

#: static/js/settings/user_activities.js:42
msgid "Delete LLM Message"
msgstr "刪除 LLM 訊息"

#: static/js/settings/user_activities.js:43
msgid "Generate MCP Token"
msgstr "產生 MCP 權杖"

#: static/js/settings/user_activities.js:44
msgid "Delete MCP Token"
msgstr "刪除 MCP 權杖"

#: static/js/settings/user_activities.js:45
msgid "MCP API Call"
msgstr "MCP API 呼叫"

#: static/js/settings/user_activities.js:46
msgid "Update User Settings"
msgstr "更新使用者設定"

#: static/js/settings/user_activities.js:47
msgid "Update Global Settings"
msgstr "更新全域設定"

#: static/js/settings/user_activities.js:48
msgid "Update Password"
msgstr "更新密碼"

#: static/js/settings/user_activities.js:49
msgid "Enable 2FA"
msgstr "啟用兩步驟驗證"

#: static/js/settings/user_activities.js:50
msgid "Disable 2FA"
msgstr "停用兩步驟驗證"

#: static/js/settings/user_activities.js:51
msgid "Create User"
msgstr "建立使用者"

#: static/js/settings/user_activities.js:52
msgid "Update User"
msgstr "更新使用者"

#: static/js/settings/user_activities.js:53
msgid "Delete User"
msgstr "刪除使用者"

#: static/js/settings/user_activities.js:54
msgid "Lock User"
msgstr "鎖定使用者帳號"

#: static/js/settings/user_activities.js:55
msgid "Unlock User"
msgstr "解鎖使用者帳號"

#: static/js/settings/user_activities.js:56
msgid "Create Invite Code"
msgstr "建立邀請碼"

#: static/js/settings/user_activities.js:57
msgid "Delete Invite Code"
msgstr "刪除邀請碼"

#: static/js/settings/user_activities.js:58
msgid "Use Invite Code"
msgstr "使用邀請碼"

#: static/js/settings/user_activities.js:59
msgid "Toggle Invite Code"
msgstr "切換邀請碼"

#: static/js/settings/user_activities.js:60
msgid "Create Service Config"
msgstr "建立服務設定"

#: static/js/settings/user_activities.js:61
msgid "Update Service Config"
msgstr "更新服務設定"

#: static/js/settings/user_activities.js:62
msgid "Delete Service Config"
msgstr "刪除服務設定"

#: static/js/settings/user_activities.js:63
msgid "Test SMTP"
msgstr "測試 SMTP"

#: static/js/settings/user_activities.js:64
#: templates/settings/settings_user_activities.html:154
msgid "KOReader Sync Progress"
msgstr "KOReader 同步進度"

#: static/js/settings/user_activities.js:65
msgid "KOReader Sync Reading Time"
msgstr "KOReader 同步閱讀時間"

#: static/js/settings/user_activities.js:66
msgid "KOReader Update Summary"
msgstr "KOReader 更新摘要"

#: static/js/settings/user_activities.js:67
msgid "Delete User Activity Log"
msgstr "刪除使用者活動日誌"

#: static/js/settings/user_activities.js:68
msgid "Delete All Activity Logs"
msgstr "刪除所有活動日誌"

#: static/js/settings/user_activities.js:429
#: static/js/settings/user_activities.js:575
msgid "Activity Details for"
msgstr "活動詳情"

#: static/js/settings/user_activities.js:492 templates/index.html:188
msgid "Reading Progress"
msgstr "閱讀進度"

#: static/js/settings/user_activities.js:555
#: static/js/settings/user_activities.js:559
msgid "Failed to load event type details"
msgstr "載入事件類型詳情失敗"

#: static/js/settings/user_activities.js:657
#: templates/settings/settings_user_activities.html:186
msgid "Lock User Account"
msgstr "鎖定使用者帳號"

#: static/js/settings/user_activities.js:689
msgid "Please enter a valid duration"
msgstr "請輸入有效的時長"

#: static/js/settings/user_activities.js:725
msgid "Are you sure you want to unlock this user account?"
msgstr "您確定要解鎖此使用者帳號嗎？"

#: static/js/settings/user_activities.js:756
msgid "Are you sure you want to reset failed login attempts for this user?"
msgstr "您確定要重設此使用者的登入失敗次數嗎？"

#: templates/audio_player.html:6
msgid "Audiobook Player"
msgstr "有聲書播放器"

#: templates/audio_player.html:24 templates/chat_player.html:49
msgid "Back to main library"
msgstr "返回主書庫"

#: templates/audio_player.html:28
msgid "Calibre Library"
msgstr "Calibre 書庫"

#: templates/audio_player.html:29 templates/index.html:156
msgid "Anx Library"
msgstr "Anx 書庫"

#: templates/audio_player.html:34
msgid "Search in library..."
msgstr "在書庫中搜尋..."

#: templates/audio_player.html:42
msgid "No audiobooks found in this library."
msgstr "此書庫中沒有找到有聲書。"

#: templates/audio_player.html:43
msgid "Try generating one from your book list."
msgstr "嘗試從您的圖書清單中產生一本。"

#: templates/audio_player.html:51
msgid "Select an audiobook to begin playback."
msgstr "選取有聲書以開始播放。"

#: templates/audio_player.html:84
msgid "Now Playing"
msgstr "正在播放"

#: templates/base.html:6 templates/base.html:86
msgid "Anx Calibre Manager"
msgstr "Anx Calibre Manager"

#: templates/base.html:89 templates/base.html:114 templates/settings.html:3
#: templates/settings.html:13
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/base.html:106 templates/index.html:3 templates/index.html:102
msgid "Library"
msgstr "書庫"

#: templates/base.html:110 templates/chat_player.html:54
#: templates/index.html:120
msgid "Anx"
msgstr "Anx"

#: templates/base.html:221
msgid "Having issues or suggestions?"
msgstr "有任何問題或建議嗎？"

#: templates/base.html:221
msgid "Bug Report"
msgstr "報告問題"

#: templates/base.html:221
msgid "Submit Suggestion"
msgstr "提交建議"

#: templates/base.html:222
msgid "Find This Helpful?"
msgstr "覺得這個有幫助嗎？"

#: templates/base.html:222
msgid "Buy me a Coffee ☕"
msgstr "請我喝杯咖啡 ☕"

#: templates/base.html:286
msgid ""
"The administrator has enabled logging. Your web activities may be "
"recorded."
msgstr "管理員已啟用日誌記錄。您的網頁活動可能會被記錄。"

#: templates/chat_player.html:6
msgid "AI Chat"
msgstr "AI 聊天"

#: templates/chat_player.html:53 templates/index.html:201
msgid "Calibre"
msgstr "Calibre"

#: templates/chat_player.html:69
msgid "No chats in Calibre."
msgstr "Calibre 中沒有聊天。"

#: templates/chat_player.html:82
msgid "No chats in Anx."
msgstr "Anx 中沒有聊天。"

#: templates/chat_player.html:92
msgid "Select a conversation to begin."
msgstr "選取一個對話以開始。"

#: templates/chat_player.html:99
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: templates/chat_player.html:108
msgid "Type your message..."
msgstr "輸入您的訊息..."

#: templates/chat_player.html:109
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: templates/index.html:20
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/index.html:22
msgid "Search Calibre books..."
msgstr "搜尋 Calibre 圖書..."

#: templates/index.html:26 templates/index.html:159 templates/index.html:237
#: templates/index.html:274
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: templates/index.html:31 templates/index.html:137
#, python-format
msgid "Total %(total_books)s books (%(page)s/%(total_pages)s)"
msgstr "共 %(total_books)s 本書 (第 %(page)s/%(total_pages)s 頁)"

#: templates/index.html:36 templates/index.html:142
msgid "20/page"
msgstr "20/頁"

#: templates/index.html:37 templates/index.html:143
msgid "50/page"
msgstr "50/頁"

#: templates/index.html:38 templates/index.html:144
msgid "100/page"
msgstr "100/頁"

#: templates/index.html:40 templates/index.html:146
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: templates/index.html:42 templates/index.html:148
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: templates/index.html:43 templates/index.html:149
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: templates/index.html:53
msgid "Could not connect to the Calibre server."
msgstr "無法連線至 Calibre 伺服器。"

#: templates/index.html:57
msgid "The server returned a 401 Unauthorized error."
msgstr "伺服器傳回 401 未經授權錯誤。"

#: templates/index.html:61
msgid "The server returned a 403 Forbidden error."
msgstr "伺服器傳回 403 禁止存取錯誤。"

#: templates/index.html:65
#, python-format
msgid "The server returned an HTTP %(status_code)s error."
msgstr "伺服器傳回 HTTP %(status_code)s 錯誤。"

#: templates/index.html:69
msgid "An unknown error occurred while connecting to Calibre."
msgstr "連線至 Calibre 時發生未知錯誤。"

#: templates/index.html:90 templates/index.html:180
msgid "Ask AI"
msgstr "詢問 AI"

#: templates/index.html:96 templates/index.html:186 templates/stats.html:125
#: templates/stats.html:156
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: templates/index.html:97
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: templates/index.html:106
msgid "Read Date"
msgstr "閱讀日期"

#: templates/index.html:111
msgid "Pushed to Anx"
msgstr "已推送到 Anx"

#: templates/index.html:118 templates/index.html:199
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: templates/index.html:119
msgid "Kindle"
msgstr "Kindle"

#: templates/index.html:133
msgid "No books in Calibre library."
msgstr "Calibre 書庫中沒有圖書。"

#: templates/index.html:164
msgid ""
"Enter the WebDAV address in the Anx Reader settings page to synchronize "
"(username and password are your login credentials):"
msgstr "請在 Anx 閱讀器設定頁面輸入 WebDAV 位址以進行同步（使用者名稱和密碼是您的登入憑證）："

#: templates/index.html:164 templates/settings/settings_koreader.html:10
msgid "Click to copy"
msgstr "點擊複製"

#: templates/index.html:189 templates/stats.html:126 templates/stats.html:157
msgid "Total Reading Time"
msgstr "總閱讀時間"

#: templates/index.html:190
msgid "Note Count"
msgstr "筆記數量"

#: templates/index.html:191
msgid "Creation Time"
msgstr "建立時間"

#: templates/index.html:192
msgid "Update Time"
msgstr "更新時間"

#: templates/index.html:193
msgid "Producer"
msgstr "製作者"

#: templates/index.html:213
msgid "No books in Anx library."
msgstr "Anx 書庫中沒有圖書。"

#: templates/index.html:225
msgid "Upload Books"
msgstr "上傳圖書"

#: templates/index.html:231 templates/index.html:268
msgid "Select files:"
msgstr "選取檔案："

#: templates/index.html:236 templates/index.html:254 templates/index.html:273
#: templates/settings/settings_user_activities.html:211
#: templates/settings/settings_user_management.html:25
#: templates/settings/settings_user_settings.html:173
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/index.html:238 templates/index.html:275
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: templates/index.html:247
msgid "Edit Book Information"
msgstr "編輯圖書資訊"

#: templates/index.html:255 templates/settings/settings_user_management.html:24
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/index.html:262
msgid "Upload Books to Anx Library"
msgstr "上傳圖書至 Anx 書庫"

#: templates/login.html:3 templates/login.html:35
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/login.html:9
msgid "Login to Anx Calibre Manager"
msgstr "登入 Anx Calibre Manager"

#: templates/login.html:24 templates/register.html:33
#: templates/settings/settings_koreader.html:12
#: templates/settings/settings_user_management.html:7
#: templates/settings/settings_user_management.html:34
#: templates/settings/settings_user_settings.html:6
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: templates/login.html:28 templates/register.html:39
#: templates/settings/settings_koreader.html:13
#: templates/settings/settings_user_management.html:11
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/login.html:32
msgid "2FA Code"
msgstr "兩步驟驗證碼"

#: templates/login.html:33
msgid "Please enter a 6-digit code"
msgstr "請輸入 6 位數代碼"

#: templates/login.html:39
msgid "Don't have an account?"
msgstr "沒有帳戶？"

#: templates/login.html:39
msgid "Register here"
msgstr "在此註冊"

#: templates/reader.html:10
msgid "Book Reader"
msgstr "圖書閱讀器"

#: templates/reader.html:88
msgid "TTS Settings"
msgstr "TTS 設定"

#: templates/reader.html:90 templates/settings/settings_user_settings.html:84
msgid "Rate"
msgstr "語速"

#: templates/reader.html:95 templates/settings/settings_user_settings.html:94
msgid "Pitch"
msgstr "音高"

#: templates/reader.html:100 templates/settings/settings_user_settings.html:61
msgid "Voice"
msgstr "聲音"

#: templates/register.html:9
msgid "Register for Anx Calibre Manager"
msgstr "註冊 Anx Calibre Manager"

#: templates/register.html:26
msgid "Invite Code"
msgstr "邀請碼"

#: templates/register.html:28
msgid "Please enter the invite code provided by an administrator"
msgstr "請輸入管理員提供的邀請碼"

#: templates/register.html:35
msgid "3-50 characters, letters, numbers, and underscores allowed"
msgstr "允許使用 3-50 個字元、字母、數字和底線"

#: templates/register.html:41
msgid "At least 6 characters"
msgstr "至少 6 個字元"

#: templates/register.html:45
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: templates/register.html:50
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: templates/register.html:62
msgid "Already have an account?"
msgstr "已經有帳戶了？"

#: templates/register.html:62
msgid "Login here"
msgstr "在此登入"

#: templates/settings.html:16
msgid "User Settings"
msgstr "使用者設定"

#: templates/settings.html:17
msgid "MCP Settings"
msgstr "MCP 設定"

#: templates/settings.html:18
msgid "Koreader Sync Settings"
msgstr "Koreader 同步設定"

#: templates/settings.html:20
#: templates/settings/settings_user_activities.html:15
msgid "Global Settings"
msgstr "全域設定"

#: templates/settings.html:21
msgid "User Management"
msgstr "使用者管理"

#: templates/settings.html:22
msgid "Invite Code Management"
msgstr "邀請碼管理"

#: templates/settings.html:23
msgid "User Activities"
msgstr "使用者活動"

#: templates/setup.html:3
msgid "Initial Setup"
msgstr "初始設定"

#: templates/setup.html:9
msgid "Welcome to Anx Calibre Manager"
msgstr "歡迎使用 Anx Calibre Manager"

#: templates/setup.html:10
msgid ""
"This is your first time running the application. Please create an "
"administrator account."
msgstr "這是您第一次執行該應用程式。請建立一個管理員帳戶。"

#: templates/setup.html:14
msgid "Admin Username"
msgstr "管理員使用者名稱"

#: templates/setup.html:18
msgid "Admin Password"
msgstr "管理員密碼"

#: templates/setup.html:21
msgid "Create Admin Account"
msgstr "建立管理員帳戶"

#: templates/stats.html:3 templates/stats.html:73
#, python-format
msgid "%(username)s's Reading Statistics"
msgstr "%(username)s 的閱讀統計"

#: templates/stats.html:77
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: templates/stats.html:82
msgid "This Week"
msgstr "本週"

#: templates/stats.html:87
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: templates/stats.html:92
msgid "This Year"
msgstr "今年"

#: templates/stats.html:103
msgid "Reading Heatmap (Last 365 Days)"
msgstr "閱讀熱力圖（最近 365 天）"

#: templates/stats.html:115
msgid "Reading Books"
msgstr "正在閱讀的書籍"

#: templates/stats.html:125 templates/stats.html:156
msgid "Not rated"
msgstr "未評分"

#: templates/stats.html:132 templates/stats.html:163
msgid "Show more"
msgstr "展開"

#: templates/stats.html:132 templates/stats.html:163
msgid "Show less"
msgstr "收合"

#: templates/stats.html:142
msgid "No books currently being read."
msgstr "目前沒有正在閱讀的書籍。"

#: templates/stats.html:146
msgid "Finished Books"
msgstr "已讀完的書籍"

#: templates/stats.html:166
msgid "Finished!"
msgstr "已讀完！"

#: templates/stats.html:170
msgid "No finished books yet."
msgstr "還沒有已讀完的書籍。"

#: templates/settings/settings_global.html:4
msgid "Calibre Connection"
msgstr "Calibre 連線"

#: templates/settings/settings_global.html:6
msgid "Calibre Server URL"
msgstr "Calibre 伺服器 URL"

#: templates/settings/settings_global.html:10
msgid "Calibre Username"
msgstr "Calibre 使用者名稱"

#: templates/settings/settings_global.html:14
msgid "Calibre Password"
msgstr "Calibre 密碼"

#: templates/settings/settings_global.html:15
#: templates/settings/settings_user_settings.html:11
msgid "Leave blank to keep unchanged"
msgstr "留空則保持不變"

#: templates/settings/settings_global.html:18
msgid "Default Calibre Library ID"
msgstr "預設 Calibre 書庫 ID"

#: templates/settings/settings_global.html:20
msgid ""
"The default Calibre library ID for browsing, searching, and uploading "
"books. Usually 'Calibre_Library'."
msgstr "用於瀏覽、搜尋和上傳圖書的預設 Calibre 書庫 ID。通常是 'Calibre_Library'。"

#: templates/settings/settings_global.html:24
msgid "Allow uploading duplicate books"
msgstr "允許上傳重複的圖書"

#: templates/settings/settings_global.html:25
msgid ""
"If enabled, Calibre will add the book as a new copy even if it detects a "
"duplicate."
msgstr "如果啟用，即使 Calibre 偵測到重複項，也會將該書新增為新的副本。"

#: templates/settings/settings_global.html:29
msgid "Disable Uploads for Normal Users"
msgstr "停用一般使用者的上傳功能"

#: templates/settings/settings_global.html:30
msgid ""
"If enabled, users with the \"user\" role will not be able to upload books"
" to Calibre."
msgstr "如果啟用，具有「使用者」角色的使用者將無法上傳書籍至 Calibre。"

#: templates/settings/settings_global.html:32
msgid "Path Settings"
msgstr "路徑設定"

#: templates/settings/settings_global.html:34
msgid "WebDAV Root Path"
msgstr "WebDAV 根路徑"

#: templates/settings/settings_global.html:36
msgid ""
"This is the base path for storing all user Anx libraries. User folders "
"will be automatically created under this path (e.g., /webdav/username)."
msgstr "這是儲存所有使用者 Anx 書庫的基礎路徑。使用者資料夾將在此路徑下自動建立（例如，/webdav/username）。"

#: templates/settings/settings_global.html:39
msgid "Default Settings"
msgstr "預設設定"

#: templates/settings/settings_global.html:41
msgid "Default Format Priority for New Users"
msgstr "新使用者的預設格式優先級"

#: templates/settings/settings_global.html:43
msgid ""
"Default format priority for new users, separated by commas, e.g., "
"azw3,mobi,epub"
msgstr "新使用者的預設格式優先級，用逗號分隔，例如：azw3,mobi,epub"

#: templates/settings/settings_global.html:46
msgid "Audiobook Settings"
msgstr "有聲書設定"

#: templates/settings/settings_global.html:48
msgid "Audiobook File Retention Period (days)"
msgstr "有聲書檔案保留天數"

#: templates/settings/settings_global.html:50
msgid ""
"Automatically delete generated audiobook files older than this number of "
"days. Set to 0 to disable cleanup."
msgstr "自動刪除超過此天數的已產生有聲書檔案。設定為 0 以停用清理。"

#: templates/settings/settings_global.html:53
msgid "Manual Cleanup"
msgstr "手動清理"

#: templates/settings/settings_global.html:54
msgid "Clean Up All Audiobooks Now"
msgstr "立即清理所有有聲書"

#: templates/settings/settings_global.html:55
msgid ""
"Immediately delete all generated audiobook files and update their "
"database records."
msgstr "立即刪除所有產生的有聲書檔案並更新其資料庫記錄。"

#: templates/settings/settings_global.html:58
msgid "SMTP Settings (for Send to Kindle)"
msgstr "SMTP 設定（用於傳送到 Kindle）"

#: templates/settings/settings_global.html:60
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 伺服器"

#: templates/settings/settings_global.html:64
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP 連接埠"

#: templates/settings/settings_global.html:68
msgid "SMTP Username (usually your email)"
msgstr "SMTP 使用者名稱（通常是您的電子郵件）"

#: templates/settings/settings_global.html:72
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 密碼"

#: templates/settings/settings_global.html:76
msgid "Encryption Method"
msgstr "加密方式"

#: templates/settings/settings_global.html:78
msgid "None"
msgstr "無"

#: templates/settings/settings_global.html:79
msgid "STARTTLS"
msgstr "STARTTLS"

#: templates/settings/settings_global.html:80
msgid "SSL/TLS"
msgstr "SSL/TLS"

#: templates/settings/settings_global.html:82
msgid ""
"SSL/TLS is usually used for port 465, STARTTLS is usually used for port "
"587."
msgstr "SSL/TLS 通常用於連接埠 465，STARTTLS 通常用於連接埠 587。"

#: templates/settings/settings_global.html:85
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: templates/settings/settings_global.html:87
msgid "Login Failure Lock Threshold"
msgstr "登入失敗鎖定閾值"

#: templates/settings/settings_global.html:89
msgid "Set to 0 to disable this feature."
msgstr "設定為 0 以停用此功能。"

#: templates/settings/settings_global.html:92
msgid "Session Lifetime (days)"
msgstr "工作階段有效期（天）"

#: templates/settings/settings_global.html:94
msgid "The number of days a user's session remains valid after logging in."
msgstr "使用者登入後其工作階段保持有效的天數。"

#: templates/settings/settings_global.html:98
msgid "Require Invite Code for Registration"
msgstr "註冊時需要邀請碼"

#: templates/settings/settings_global.html:99
msgid ""
"If enabled, users must provide a valid invite code to register. Admins "
"can generate invite codes in the Invite Code Management tab."
msgstr "如果啟用，使用者必須提供有效的邀請碼才能註冊。管理員可以在邀請碼管理標籤頁中產生邀請碼。"

#: templates/settings/settings_global.html:103
msgid "Enable User Activity Logging"
msgstr "啟用使用者活動記錄"

#: templates/settings/settings_global.html:104
msgid ""
"If enabled, the system will record user activities such as login, "
"download, upload, and other operations in the database for audit "
"purposes."
msgstr "如果啟用，系統將在資料庫中記錄使用者登入、下載、上傳等活動，以供稽核之用。"

#: templates/settings/settings_global.html:108
msgid "Test Inbox"
msgstr "測試收件匣"

#: templates/settings/settings_global.html:109
msgid "Enter an email address to receive a test email"
msgstr "輸入一個電子郵件地址以接收測試郵件"

#: templates/settings/settings_global.html:112
msgid "Send Test Email"
msgstr "傳送測試郵件"

#: templates/settings/settings_global.html:113
msgid "Save Global Settings"
msgstr "儲存全域設定"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:4
msgid "Generate New Invite Code"
msgstr "產生新的邀請碼"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:6
msgid "Custom Invite Code"
msgstr "自訂邀請碼"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:7
msgid "Leave blank to auto-generate"
msgstr "留空則自動產生"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:8
msgid ""
"Custom invite code (optional). If left blank, a random code will be "
"generated."
msgstr "自訂邀請碼（可選）。如果留空，將會產生一個隨機碼。"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:11
msgid "Maximum Uses"
msgstr "最大使用次數"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:13
msgid "How many times this invite code can be used"
msgstr "此邀請碼可使用的次數"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:16
msgid "Expires After (Hours)"
msgstr "過期時間（小時）"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:17
msgid "Leave blank for no expiration"
msgstr "留空則永不過期"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:18
msgid "Number of hours after which this invite code will expire (optional)"
msgstr "此邀請碼將在此小時數後過期（可選）"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:21
msgid "Generate Invite Code"
msgstr "產生邀請碼"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:25
msgid "Existing Invite Codes"
msgstr "現有邀請碼"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:29
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:30
msgid "Max Uses"
msgstr "最大使用次數"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:31
msgid "Current Uses"
msgstr "目前使用次數"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:32
msgid "Created By"
msgstr "建立者"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:33
msgid "Created At"
msgstr "建立於"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:34
msgid "Expires At"
msgstr "過期於"

#: templates/settings/settings_invite_code.html:36
#: templates/settings/settings_user_activities.html:79
#: templates/settings/settings_user_management.html:36
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/settings/settings_koreader.html:3
msgid "KOReader Sync Settings"
msgstr "KOReader 同步設定"

#: templates/settings/settings_koreader.html:5
msgid "Step 1: Configure WebDAV Cloud Storage"
msgstr "第一步：設定 WebDAV 雲端儲存"

#: templates/settings/settings_koreader.html:7
msgid "In KOReader, go to `Cloud storage` -> `Add new cloud storage`."
msgstr "在 KOReader 中，前往 `雲端儲存` -> `新增雲端儲存`。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:8
msgid "Select `WebDAV`."
msgstr "選取 `WebDAV`。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:9
msgid "Server address"
msgstr "伺服器位址"

#: templates/settings/settings_koreader.html:9
msgid ""
"Fill in the address below, and <strong>ensure the path ends with a "
"`/`</strong>."
msgstr "填寫以下位址，並<strong>確保路徑以 `/` 結尾</strong>。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:13
msgid "Your Anx Calibre Manager login password."
msgstr "您的 Anx Calibre Manager登入密碼。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:14
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: templates/settings/settings_koreader.html:15
msgid ""
"Click `Connect` and save. You should now be able to see your Anx library "
"in KOReader's file browser."
msgstr "點擊 `連線` 並儲存。您現在應該可以在 KOReader 的檔案瀏覽器中看到您的 Anx 書庫。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:18
msgid "Step 2: Install and Configure the Sync Plugin"
msgstr "第二步：安裝並設定同步外掛程式"

#: templates/settings/settings_koreader.html:21
msgid "Download Plugin"
msgstr "下載外掛程式"

#: templates/settings/settings_koreader.html:21
msgid "Click the button below to download the plugin zip file."
msgstr "點擊下方按鈕下載外掛程式 zip 檔案。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:23
msgid "Download KOReader Plugin (.zip)"
msgstr "下載 KOReader 外掛程式 (.zip)"

#: templates/settings/settings_koreader.html:26
msgid "Install Plugin"
msgstr "安裝外掛程式"

#: templates/settings/settings_koreader.html:26
msgid ""
"Unzip the downloaded `.zip` file, and you will get a folder named `anx-"
"calibre-manager-koreader-plugin.koplugin`. Copy this <strong>entire "
"folder</strong> to the `koreader/plugins/` directory on your KOReader "
"device."
msgstr ""
"解壓縮下載的 `.zip` 檔案，您會得到一個名為 `anx-calibre-manager-koreader-plugin.koplugin` "
"的資料夾。將這個<strong>整個資料夾</strong>複製到您 KOReader 裝置上的 `koreader/plugins/` 目錄中。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:27
msgid "Restart KOReader"
msgstr "重新啟動 KOReader"

#: templates/settings/settings_koreader.html:27
msgid ""
"Completely close and reopen the KOReader application to load the new "
"plugin."
msgstr "完全關閉並重新開啟 KOReader 應用程式以載入新的外掛程式。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:28
msgid "Configure Sync Server"
msgstr "設定同步伺服器"

#: templates/settings/settings_koreader.html:30
msgid "Important"
msgstr "重要提示"

#: templates/settings/settings_koreader.html:30
msgid ""
"First, please open and start reading a book via the WebDAV set up in the "
"previous step. The plugin menu will <strong>only appear in the reading "
"interface</strong>."
msgstr "首先，請透過上一步設定的 WebDAV 開啟並開始閱讀一本書。外掛程式選單將<strong>僅在閱讀介面中出現</strong>。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:31
msgid ""
"In the reading interface, go to `Tools (wrench icon)` -> `Next page` -> "
"`More tools` -> `ANX Calibre Manager`."
msgstr "在閱讀介面中，前往 `工具（扳手圖示）` -> `下一頁` -> `更多工具` -> `ANX Calibre Manager`。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:32
msgid "Select `Custom sync server`."
msgstr "選取 `自訂同步伺服器`。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:33
msgid "Custom sync server address"
msgstr "自訂同步伺服器位址"

#: templates/settings/settings_koreader.html:34
msgid ""
"Return to the previous menu, select `Login`, and enter your Anx Calibre "
"Manager username and password."
msgstr "返回上一層選單，選取 `登入`，然後輸入您的 Anx Calibre Manager使用者名稱和密碼。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:38
msgid ""
"Once configured, the plugin will automatically or manually sync your "
"reading progress and time. You can adjust settings like sync frequency in"
" the plugin menu."
msgstr "設定完成後，外掛程式將自動或手動同步您的閱讀進度和時間。您可以在外掛程式選單中調整同步頻率等設定。"

#: templates/settings/settings_koreader.html:39
msgid "Note: Only supports epub book synchronization"
msgstr "注意：僅支援 epub 格式的圖書同步"

#: templates/settings/settings_mcp.html:3
msgid "MCP API Tokens"
msgstr "MCP API 權杖"

#: templates/settings/settings_mcp.html:4
msgid ""
"You can use these tokens to interact with your library via the MCP "
"protocol."
msgstr "您可以使用這些權杖透過 MCP 協定與您的書庫進行互動。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:9
msgid "Generate New Token"
msgstr "產生新權杖"

#: templates/settings/settings_mcp.html:13
msgid "MCP Endpoint"
msgstr "MCP 端點"

#: templates/settings/settings_mcp.html:15
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#: templates/settings/settings_mcp.html:16
msgid "Authenticate by appending the `?token=YOUR_TOKEN` parameter to the URL."
msgstr "透過在 URL 後附加 `?token=YOUR_TOKEN` 參數進行身分驗證。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:17
msgid "Prompt Examples"
msgstr "提示詞範例"

#: templates/settings/settings_mcp.html:18
msgid ""
"Here are some examples of natural language prompts you can use with an AI"
" agent. The agent will intelligently call one or more tools to fulfill "
"your request."
msgstr "這裡有一些自然語言提示詞的範例，您可以將其用於 AI 代理。代理將智慧地呼叫一個或多個工具來滿足您的請求。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:21
msgid "Simple & Advanced Search"
msgstr "簡單與進階搜尋"

#: templates/settings/settings_mcp.html:23
msgid "Find books about Python programming."
msgstr "尋找關於 Python 程式設計的書籍。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:26
msgid "Search for science fiction books by Isaac Asimov published after 1950."
msgstr "搜尋以撒·艾西莫夫在 1950 年後出版的科幻小說。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:30
msgid "Book Management"
msgstr "書籍管理"

#: templates/settings/settings_mcp.html:32
msgid "What are the 5 most recently added books? Send the first one to my Kindle."
msgstr "最近新增的 5 本書是哪些？將第一本傳送到我的 Kindle。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:35
msgid "Push the book 'Dune' to my Anx reader."
msgstr "將書籍《沙丘》推送到我的 Anx 閱讀器。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:38
msgid "Upload the book 'The Three-Body Problem' from my Anx library to Calibre."
msgstr "將我的 Anx 書庫中的《三體》上傳到 Calibre。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:41
msgid "Generate an audiobook for the book 'The Three-Body Problem'."
msgstr "為書籍《三體》產生有聲書。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:44
msgid ""
"What is the status of the audiobook generation for 'The Three-Body "
"Problem'?"
msgstr "書籍《三體》的有聲書產生狀態如何？"

#: templates/settings/settings_mcp.html:48
msgid "Content Interaction & Summarization"
msgstr "內容互動與摘要"

#: templates/settings/settings_mcp.html:50
msgid "Show me the table of contents for the book 'Foundation'."
msgstr "顯示書籍《基地》的目錄。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:53
msgid "Fetch the first chapter of 'Foundation' and give me a summary."
msgstr "擷取《基地》的第一章並給我一份摘要。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:56
msgid ""
"Based on the chapter 'The Psychohistorians' from the book 'Foundation', "
"what are the main ideas of psychohistory?"
msgstr "根據書籍《基地》中的「心理史學家」一章，心理史學的主要思想是什麼？"

#: templates/settings/settings_mcp.html:59
msgid ""
"Read the entire book 'The Little Prince' and tell me what the fox's "
"secret is."
msgstr "閱讀整本《小王子》，並告訴我狐狸的秘密是什麼。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:63
msgid "Reading Statistics & Progress"
msgstr "閱讀統計與進度"

#: templates/settings/settings_mcp.html:65
msgid ""
"How many words is the book 'Dune' in total, and list the word count for "
"each chapter."
msgstr "《沙丘》這本書總共有多少字，並列出每個章節的字數。"

#: templates/settings/settings_mcp.html:68
msgid "How many books have I read this year?"
msgstr "我今年讀了多少本書？"

#: templates/settings/settings_mcp.html:71
msgid "What's my reading progress on 'Dune'?"
msgstr "我的《沙丘》閱讀進度如何？"

#: templates/settings/settings_mcp.html:74
msgid ""
"Who is the author of 'Project Hail Mary' and how long have I been reading"
" it?"
msgstr "《Project Hail Mary》的作者是誰？這本書我讀了多久了？"

#: templates/settings/settings_mcp.html:79
msgid "Available Tools"
msgstr "可用工具"

#: templates/settings/settings_mcp.html:80
msgid ""
"You can get a list of all available tools by calling the `tools/list` "
"method. The currently supported tools are:"
msgstr "您可以透過呼叫 `tools/list` 方法取得所有可用工具的清單。目前支援的工具如下："

#: templates/settings/settings_mcp.html:82
msgid ""
"Search Calibre books using Calibre's search syntax. Parameters: "
"`search_expression` (str), `limit` (int, optional)"
msgstr ""
"使用 Calibre 的搜尋語法搜尋 Calibre 書籍。參數：`search_expression` (str), `limit` (int,"
" 可選)"

#: templates/settings/settings_mcp.html:83
msgid ""
"Get recent books from a library. Parameters: `library_type` (str, \"anx\""
" or \"calibre\"), `limit` (int, optional)"
msgstr ""
"從書庫獲取最近的書籍。參數：`library_type` (str, \"anx\" 或 \"calibre\"), `limit` (int, "
"可選)"

#: templates/settings/settings_mcp.html:84
msgid ""
"Get details for a book. Parameters: `library_type` (str, \"anx\" or "
"\"calibre\"), `book_id` (int)"
msgstr "獲取書籍的詳細資訊。參數：`library_type` (str, \"anx\" 或 \"calibre\"), `book_id` (int)"

#: templates/settings/settings_mcp.html:85
msgid "Push a Calibre book to the user's Anx library. Parameters: `book_id` (int)"
msgstr "將 Calibre 書籍推送到使用者的 Anx 書庫。參數：`book_id` (int)"

#: templates/settings/settings_mcp.html:86
msgid ""
"Upload a book from the user's Anx library to the public Calibre library. "
"Parameters: `book_id` (int)"
msgstr "將使用者的 Anx 書庫中的書籍上傳到公共 Calibre 書庫。參數：`book_id` (int)"

#: templates/settings/settings_mcp.html:87
msgid ""
"Send a Calibre book to the user's configured Kindle email. Parameters: "
"`book_id` (int)"
msgstr "將 Calibre 書籍傳送到使用者設定的 Kindle 電子郵件。參數：`book_id` (int)"

#: templates/settings/settings_mcp.html:88
msgid ""
"Get the table of contents for a book. Parameters: `library_type` (str, "
"\"anx\" or \"calibre\"), `book_id` (int)"
msgstr "取得書籍的目錄。參數：`library_type` (str, \"anx\" 或 \"calibre\"), `book_id` (int)"

#: templates/settings/settings_mcp.html:89
msgid ""
"Get the content of a specific chapter. Parameters: `library_type` (str, "
"\"anx\" or \"calibre\"), `book_id` (int), `chapter_number` (int)"
msgstr ""
"取得特定章節的內容。參數：`library_type` (str, \"anx\" 或 \"calibre\"), `book_id` "
"(int), `chapter_number` (int)"

#: templates/settings/settings_mcp.html:90
msgid ""
"Get the entire text content of a book. Parameters: `library_type` (str, "
"\"anx\" or \"calibre\"), `book_id` (int)"
msgstr ""
"取得書籍的全部文字內容。參數：`library_type` (str, \"anx\" 或 \"calibre\"), `book_id` "
"(int)"

#: templates/settings/settings_mcp.html:91
msgid ""
"Get word count statistics for a book. Parameters: `library_type` (str, "
"\"anx\" or \"calibre\"), `book_id` (int)"
msgstr ""
"取得書籍的字數統計資訊。參數：`library_type` (str, \"anx\" 或 \"calibre\"), `book_id` "
"(int)"

#: templates/settings/settings_mcp.html:92
msgid ""
"Generate an audiobook for a book. Parameters: `book_id` (int), "
"`library_type` (str, \"anx\" or \"calibre\")"
msgstr "為書籍產生有聲書。參數：`book_id` (int), `library_type` (str, \"anx\" 或 \"calibre\")"

#: templates/settings/settings_mcp.html:93
msgid "Get audiobook generation status by task ID. Parameters: `task_id` (str)"
msgstr "透過任務 ID 取得有聲書產生狀態。參數：`task_id` (str)"

#: templates/settings/settings_mcp.html:94
msgid ""
"Get the latest audiobook task status for a book. Parameters: `book_id` "
"(int), `library_type` (str, \"anx\" or \"calibre\")"
msgstr ""
"取得書籍的最新有聲書任務狀態。參數：`book_id` (int), `library_type` (str, \"anx\" 或 "
"\"calibre\")"

#: templates/settings/settings_mcp.html:95
msgid ""
"Get reading statistics for the current user. `time_range` is a required "
"parameter and can be \"all\", \"today\", \"this_week\", \"this_month\", "
"\"this_year\", a number of recent days (e.g., \"7\", \"30\"), or a date "
"range \"YYYY-MM-DD:YYYY-MM-DD\"."
msgstr ""
"獲取目前使用者的閱讀統計資訊。`time_range` "
"是一個必要參數，可以是「all」、「today」、「this_week」、「this_month」、「this_year」、最近幾天的天數（例如「7」、「30」）或日期範圍"
"「YYYY-MM-DD:YYYY-MM-DD」。"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:10
msgid "Activity Logging is Disabled"
msgstr "活動記錄已停用"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:12
msgid ""
"The administrator has disabled activity logging. No activity data is "
"being recorded."
msgstr "管理員已停用活動記錄。目前沒有記錄任何活動資料。"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:15
msgid "To enable activity logging, go to"
msgstr "若要啟用活動記錄，請前往"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:15
msgid "and enable"
msgstr "並啟用"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:15
msgid "Enable Activity Log"
msgstr "啟用活動記錄"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:18
msgid "Go to Global Settings"
msgstr "前往全域設定"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:26
msgid "Global Statistics"
msgstr "全域統計"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:34
msgid "Activity Trends"
msgstr "活動趨勢"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:37
msgid "Daily Activity Trend"
msgstr "每日活動趨勢"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:41
msgid "Event Type Distribution"
msgstr "事件類型分佈"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:49
msgid "Global Event Statistics"
msgstr "全域事件統計"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:57
msgid "User Activity List"
msgstr "使用者活動清單"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:59
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:64
msgid "Search username..."
msgstr "搜尋使用者名稱..."

#: templates/settings/settings_user_activities.html:72
#: templates/settings/settings_user_management.html:16
#: templates/settings/settings_user_management.html:35
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:77
msgid "Failed Attempts"
msgstr "失敗嘗試次數"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:78
msgid "Account Status"
msgstr "帳號狀態"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:115
msgid "Last Activity Times by Type"
msgstr "各類型最後活動時間"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:123
msgid "Recent Failed Login Attempts"
msgstr "最近登入失敗嘗試"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:131
msgid "Activity History"
msgstr "活動歷史"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:133
msgid "All Types"
msgstr "所有類型"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:194
msgid "Lock Duration (minutes)"
msgstr "鎖定時長（分鐘）"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:200
msgid "Lock Permanently"
msgstr "永久鎖定"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:205
msgid "Optional: Reason for locking account"
msgstr "選填：鎖定帳號的原因"

#: templates/settings/settings_user_activities.html:210
msgid "Confirm Lock"
msgstr "確認鎖定"

#: templates/settings/settings_user_management.html:5
msgid "New User"
msgstr "新使用者"

#: templates/settings/settings_user_management.html:13
msgid "Leave blank to not change the existing user's password."
msgstr "留空則不變更現有使用者的密碼。"

#: templates/settings/settings_user_management.html:18
msgid "Normal User"
msgstr "一般使用者"

#: templates/settings/settings_user_management.html:19
msgid "Calibre Library Maintainer"
msgstr "Calibre 書庫維護員"

#: templates/settings/settings_user_management.html:20
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: templates/settings/settings_user_management.html:29
msgid "Existing Users"
msgstr "現有使用者"

#: templates/settings/settings_user_management.html:33
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:4
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:10
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:14
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:16
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:18
msgid "Auto (Follow system)"
msgstr "自動 (跟隨系統)"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:19
msgid "Light Mode"
msgstr "淺色模式"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:20
msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:24
msgid "Push Settings"
msgstr "推送設定"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:26
msgid "Kindle Email Address"
msgstr "Kindle 電子郵件地址"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:31
msgid "Format Priority"
msgstr "格式優先級"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:33
msgid ""
"When downloading or pushing to Kindle / ANX library, available formats "
"will be searched in this priority order. Use commas to separate, e.g., "
"epub, mobi, pdf, azw3"
msgstr "當下載或推送到 Kindle / ANX 書庫時，將按此優先級順序搜尋可用格式。請使用逗號分隔，例如：epub, mobi, pdf, azw3"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:37
msgid "Force EPUB Conversion"
msgstr "強制轉換為 EPUB"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:38
msgid ""
"If enabled, will always try to convert the book to an optimized EPUB "
"format when downloading or pushing to the ANX library, instead of sending"
" the original format."
msgstr "如果啟用，在下載或推送到 ANX 書庫時，將始終嘗試將圖書轉換為最佳化的 EPUB 格式，而不是傳送原始格式。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:41
msgid "Audiobook Generation Settings"
msgstr "有聲書產生設定"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:43
msgid "TTS Profile"
msgstr "TTS 設定預設集"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:46
#: templates/settings/settings_user_settings.html:114
msgid "Save Preset"
msgstr "儲存預設集"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:47
#: templates/settings/settings_user_settings.html:115
msgid "Save As Preset"
msgstr "另存為預設集"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:50
msgid "Load, save or delete TTS configuration profiles."
msgstr "載入、儲存或刪除 TTS 設定預設集。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:53
msgid "TTS Provider"
msgstr "TTS 提供者"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:58
msgid "The text-to-speech service provider to use."
msgstr "要使用的文字轉語音服務提供者。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:62
msgid "Select or type a voice"
msgstr "選擇或自定義朗讀音色"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:66
msgid "The voice to use for generation. e.g., zh-CN-YunjianNeural for Edge TTS."
msgstr "用於產生的語音。例如，Edge TTS 的 zh-CN-YunjianNeural。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:69
#: templates/settings/settings_user_settings.html:133
msgid "API Key"
msgstr "API 金鑰"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:71
msgid "API key for the selected provider (if required)."
msgstr "所選提供者的 API 金鑰（如果需要）。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:74
#: templates/settings/settings_user_settings.html:128
msgid "Base URL"
msgstr "基礎 URL"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:76
msgid "Custom base URL for the API (for proxies or self-hosted models)."
msgstr "API 的自訂基礎 URL（適用於代理或自託管模型）。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:79
#: templates/settings/settings_user_settings.html:138
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:81
msgid "The specific model to use, e.g., tts-1-hd (if supported by the provider)."
msgstr "要使用的特定模型，例如 tts-1-hd（如果提供者支援）。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:86
#, python-format
msgid "Speaking rate. e.g., +10%% or -10%%."
msgstr "語速。例如：+10%% 或 -10%%。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:89
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:91
#, python-format
msgid "Volume level. e.g., +10%% or -10%%."
msgstr "音量大小。例如：+10%% 或 -10%%。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:96
msgid "Speaking pitch. e.g., +10Hz or -10Hz."
msgstr "音高。例如：+10Hz 或 -10Hz。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:99
msgid "Sentence Pause (ms)"
msgstr "句間停頓（毫秒）"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:101
msgid "Pause duration between sentences in milliseconds."
msgstr "句子之間的停頓時間（毫秒）。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:104
msgid "Paragraph Pause (ms)"
msgstr "段間停頓（毫秒）"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:106
msgid "Pause duration between paragraphs in milliseconds."
msgstr "段落之間的停頓時間（毫秒）。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:109
msgid "LLM Provider Settings"
msgstr "LLM 供應商設定"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:111
msgid "LLM Profile"
msgstr "LLM 設定預設集"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:118
msgid "Load, save or delete LLM configuration profiles."
msgstr "載入、儲存或刪除 LLM 設定預設集。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:121
msgid "LLM Provider"
msgstr "LLM 供應商"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:125
msgid "The Large Language Model provider to use for MCP."
msgstr "用於 MCP 的大型語言模型供應商。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:130
msgid "Custom base URL for the API (e.g., for proxies or self-hosted models)."
msgstr "API 的自訂基礎 URL（例如，用於代理或自託管模型）。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:135
msgid "API key for the selected provider."
msgstr "所選供應商的 API 金鑰。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:139
msgid "Select or type a model"
msgstr "選取或輸入一個模型"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:143
msgid "The specific model to use, e.g., gpt-4o."
msgstr "要使用的具體模型，例如 gpt-4o。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:146
msgid "Statistics Settings"
msgstr "統計設定"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:149
msgid "Enable Reading Statistics Page"
msgstr "啟用閱讀統計頁面"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:150
msgid "Allows you to view your reading statistics after logging in."
msgstr "允許您在登入後檢視您的閱讀統計資料。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:154
msgid "Make Statistics Page Public"
msgstr "將統計頁面設為公開"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:155
msgid ""
"If enabled, your statistics page will be publicly accessible without "
"needing to log in."
msgstr "如果啟用，您的統計頁面將無需登入即可公開存取。"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:158
msgid "Your Statistics Page URL"
msgstr "您的統計頁面 URL"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:162
msgid "Two-Factor Authentication (2FA)"
msgstr "兩步驟驗證 (2FA)"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:165
msgid "Please use your authenticator app to scan this QR code:"
msgstr "請使用您的驗證器應用程式掃描此二維碼："

#: templates/settings/settings_user_settings.html:167
msgid "Or manually enter the key:"
msgstr "或手動輸入金鑰："

#: templates/settings/settings_user_settings.html:169
msgid "Verification Code"
msgstr "驗證碼"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:170
msgid "Enter the 6-digit code to complete setup"
msgstr "輸入 6 位數代碼以完成設定"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:172
msgid "Verify and Enable"
msgstr "驗證並啟用"

#: templates/settings/settings_user_settings.html:177
msgid "Save User Settings"
msgstr "儲存使用者設定"

#: utils/decorators.py:19
msgid "Administrator permission required."
msgstr "需要管理員權限。"

#: utils/decorators.py:37
msgid "Authentication required."
msgstr "需要身分驗證。"


